西貢區議員葉子祈 我屌你老母啊

你睇下你自己做乜鳩？
柯耀林提出用周梓樂陳彥霖命名
你掟鳩人人血饅頭？？

人地動議改公園名 有乜撚野個人利益？
點食人血饅頭法？

唔該你自己同柯耀林議員鄭重道歉

長毛毓民咁撚激進
掟野都係掟鳩班高官
你依家掟同路人係做乜柒？

佢發乜癲
人血鏝頭 究竟别人得到甚麼利益？
消費義士？ 咁樣每次紀念他們的活動 也算是吃了人血鏝頭 消費他們？
吊你老味 用呢四個字太濫了

用你個閪腦諗下
葛博士做乜驚到要開記招？
你依家同民建聯企埋同一陣線？

依家柯耀林係你抗爭對象？
你要掟鳩人血饅？

道歉和知錯 大家會原諒 下次唔妤咁就得
始終他們經驗不足 犯了小小錯

唔通次次悼念佢地都係食血饅

成日話二次傷害佢地屋企人
大家悼念之前冇問過人
唔通又係二次傷害緊人地？

真心佢道歉未？

下次唔洗投佢la？

張gif我特登剪出黎
驚有人唔知發生過咩事

就當柯耀林係仆街仔
點都算半個同路人掛
咁撚得閒整道具仲掟鳩人

推到佢道歉為止

CLS比中共收編咗？屌你老母老屈人食人血饅頭？

Exactly

俾我係柯耀林就反鳩佢枱
唔該葉子祈議員自動自覺同人道返歉

就有關西貢區議會八名議員要求將將軍澳區內兩休憩處分別命名為「周梓樂紀念公園」及「陳彥霖紀念公園」聲明

有朝一天，無論是和理非和勇武手足，都可以在煲底除罩相見，是眾多市民和我們的共同寄望。在這場反送中運動中，有很多的手足為香港的未來付出，甚至犧牲。新民主同盟西貢黨團予以最高程度的敬意及尊重，亦深切懷念各離我們而去的同路人。

但是，我們認為上述動議此時並不妥當，故不支持此議案，以下作詳細解說。

第一，此等紀念公園命名需尊重親屬朋友意願

我們痛心兩位同學的離去，但比我們更傷痛的，一定是他們的家人、親屬和朋友。兩位同學不少的親屬朋友居住或生活於將軍澳附近，他們出入經過以他們至愛命名的地方，有機會再次勾起他們的傷痛。固此，我們認為以受害者名字用作地標命名必需顧及家屬意願，得到他們的同意，但相關議員進行動議前並沒有全面地通知受害者家屬以及諮詢其意願。如果他們的親屬朋友想低調處理，此舉無疑是對他們的二次傷害。早前外間對陳同學及周同學的遇害原因眾說紛紜，有部份說法已直接對受害者家屬造成困擾，我們忍心對他們造成更多傷害嗎？對兩個同學來說，最重要的是查出真相，而不是在此真相未明的情況下，建立一、兩個紀念公園。有資深區議員稱有人接觸梓樂父親後，得知他知道有這動議後也很有情緒，故我們認為在缺乏陳同學及周同學家人和朋友的明確意願下，擅自命名並不妥當。

第二，警隊選擇性執法下，紀念公園將會成為手足陷阱

現在警隊選擇性執法，對支持政府人士的行為都視若無睹。我們擔心紀念公園落成後，支持政府人士和黑社會破壞公園時，並不會有人執法；而當市民手足見義勇為，阻止破壞時，警隊將會即時介入，以暴力對待他們。昨晚警察無任何原因下進入尚德邨停車場，破壞在停車場二樓紀念兩位同學的地方，在警隊無法無天的情況下，紀念公園都不會幸免。不要忘記早前警隊在尚德十字路口濫捕市民，正正就在唐明街休憩處附近，警隊亦多次無理進入屯門公園。這樣的紀念公園將會沾污兩位同學之名，更會成為一個對手足的陷阱，相信是兩位同學都不願意的。

過去多個月，區內多處祭壇及連儂牆都往往受警方暴力清場，現場槍林彈雨，多人因而受傷及被捕，若果我們在此時此刻貿然增建紀念公園，難保紀念公園成為警暴的一個集中點，實在不忍心理應為人尊崇、敬仰的地標被警暴蹂躪。

最後，新民主同盟西貢黨團再次感謝在連月為反送中運動付出的香港人，至以崇高的敬意，並希望香港人能夠在未來日子並肩同行，繼續爭取「五大訴求，缺一不可」

香港人，加油

新民主同盟西貢區議員
范國威 林少忠 梁里 呂文光
黎銘澤 馮君安 秦海城 黎煒棠

二零二零年二月二十九日

D論點咁on9?

果然民主派真垃圾

成日內鬥。香港人一定睇實班仆街！

佢主要理據話
1. 二次傷害家屬
2. 未經家屬同意
3. 未光復唔悼念得
4. 其他無名義士都要悼念

陳嘉琳議員仲屈鳩柯議員係為選票而動議

其實當選既區議員咪一樣係食前線手足人血饅頭
真係以為自己份政綱 / 大學牌頭贏咩

呢d應該係葛佩煩講既野黎

擺明私怨大過天 對人不對事

唔通維多利亞港個名又傷害維多利亞女皇家屬
華盛頓特區用華盛頓個名 又問過佢屋企人未

咪係
做埋人地民建聯個份
仲整埋道具掟鳩人

就係因為呢件事

搞到我支持葉子祈

不過下次私底下屌柒個兩條撚樣就得啦 唔好就出面啦

反對唔緊要
理性討論咪得囉
唔洗咁樣對同路人啩
對家而家笑緊
又俾彈藥人
真係on99

真係一撚樣

On9
連名都唔敢改
仲夠膽出黎抗爭

所以推到佢見到 解釋一下並且道歉
如果再犯和同對家同一陣線 咁樣可以當佢同對家同路人？ 我認為再犯 就是對家人
葉議員 你自己決定？

到今時今日都未學識不割席
重要咁撚激進對同路人
屌你幾時先成材呀

根本係葛珮煩D歪理

熱狗再衰頂多咪離席玩杯葛
佢整埋道具掟鳩人

俾我係藍屍就拎黎瘋傳
咁撚好心機整血饅
但係拎黎掟自己人
西貢個建制狗都未出過聲

等人多 出征佢facebook問下班友玩邊科

老實講第二點仲on9

咩唔忍心見到受傷不如唔好出黎啦

佢地係體制入面做唔到野先要出黎渣

又唔彈劾特首 雖然我唔知有咩權限可以做

有d野做個樣出黎 可以拎黎文宣外宣又乜都唔做

第一個論點仲on9

依家就係要血的教訓。屌個班區議員連做個醜人都做唔到

好on9出征佢地

Why

你係葛博士？

理想出征fb啦

佢地係冇人推=一成不變垃圾

理性出征啦不如

望落動作好溫和唔算用饅頭掟人喎
葉議員純粹倒D饅頭去柯議員張枱

樓主係咪平時都係咁掟嘢?

我都覺得要出征
佢依家一定仲以為道理喺佢個邊

悼念要問準家屬
真係聞所未聞

屌緊西貢區議會既人究竟知唔知.......

個問題係論點on9. 如果佢屌緊個偽黃出黎又有咩所謂

就有關西貢區議會八名議員要求將將軍澳區內兩休憩處分別命名為「周梓樂紀念公園」及「陳彥霖紀念公園」聲明

有朝一天，無論是和理非和勇武手足，都可以在煲底除罩相見，是眾多市民和我們的共同寄望。在這場反送中運動中，有很多的手足為香港的未來付出，甚至犧牲。新民主同盟西貢黨團予以最高程度的敬意及尊重，亦深切懷念各離我們而去的同路人。

但是，我們認為上述動議此時並不妥當，故不支持此議案，以下作詳細解說。

第一，此等紀念公園命名需尊重親屬朋友意願

我們痛心兩位同學的離去，但比我們更傷痛的，一定是他們的家人、親屬和朋友。兩位同學不少的親屬朋友居住或生活於將軍澳附近，他們出入經過以他們至愛命名的地方，有機會再次勾起他們的傷痛。固此，我們認為以受害者名字用作地標命名必需顧及家屬意願，得到他們的同意，但相關議員進行動議前並沒有全面地通知受害者家屬以及諮詢其意願。如果他們的親屬朋友想低調處理，此舉無疑是對他們的二次傷害。早前外間對陳同學及周同學的遇害原因眾說紛紜，有部份說法已直接對受害者家屬造成困擾，我們忍心對他們造成更多傷害嗎？對兩個同學來說，最重要的是查出真相，而不是在此真相未明的情況下，建立一、兩個紀念公園。有資深區議員稱有人接觸梓樂父親後，得知他知道有這動議後也很有情緒，故我們認為在缺乏陳同學及周同學家人和朋友的明確意願下，擅自命名並不妥當。

第二，警隊選擇性執法下，紀念公園將會成為手足陷阱

現在警隊選擇性執法，對支持政府人士的行為都視若無睹。我們擔心紀念公園落成後，支持政府人士和黑社會破壞公園時，並不會有人執法；而當市民手足見義勇為，阻止破壞時，警隊將會即時介入，以暴力對待他們。昨晚警察無任何原因下進入尚德邨停車場，破壞在停車場二樓紀念兩位同學的地方，在警隊無法無天的情況下，紀念公園都不會幸免。不要忘記早前警隊在尚德十字路口濫捕市民，正正就在唐明街休憩處附近，警隊亦多次無理進入屯門公園。這樣的紀念公園將會沾污兩位同學之名，更會成為一個對手足的陷阱，相信是兩位同學都不願意的。

過去多個月，區內多處祭壇及連儂牆都往往受警方暴力清場，現場槍林彈雨，多人因而受傷及被捕，若果我們在此時此刻貿然增建紀念公園，難保紀念公園成為警暴的一個集中點，實在不忍心理應為人尊崇、敬仰的地標被警暴蹂躪。

最後，新民主同盟西貢黨團再次感謝在連月為反送中運動付出的香港人，至以崇高的敬意，並希望香港人能夠在未來日子並肩同行，繼續爭取「五大訴求，缺一不可」

香港人，加油

新民主同盟西貢區議員
范國威 林少忠 梁里 呂文光
黎銘澤 馮君安 秦海城 黎煒棠

二零二零年二月二十九日

冇撚有錯 如果佢地唔係班靚仔搵命搏 佢地撚有三皮

有將民組既地方就有我
我就好似一個正義使者
將真相帶比大家 而真相就係
將民組係一個不折不扣既大仆街

詳情請入我舊post
《將軍澳721》有政黨想食人血饅頭，快入

同場加映：將民組傳奇人物陳展浚 一個泛民建制本土都神憎鬼厭既人
陳展浚惡意以一命換一命界泛民新同盟黎銘澤票：
（ref：)

陳展浚於立法會選舉幫鄭家富助選搞范國威助選團隊：
（ref:

盜用泛民楊岳橋同邵家臻名義印banner同易拉架被兩位議員公開指責：
（ref：

黃之峰出聲明指出陳展浚盜用學民思潮名義籌款：
（

葉子祈議員同佢朋友陳嘉琳議員
唔道歉嘅話
冇資格做我地同路人

一定瘋傳
可能聽日文滙大公頭條

笑到我仆街
重點喺「掟」定「倒」咩？
咁低質嘅刺稻草人我第一次見

屌自己友都算
整道具黎屌自己友直頭痴撚線
以前泛民幾撚私怨都唔會整道具屌本土派

真係弱撚智
係鏡頭面前做戲比邊個睇？
廿鳩幾歲人個腦去撚左邊

武漢死果個醫生叫咩名

同埋唔好咁惡 要理性 有可能百屌成材

哩D咪私怨大過天囉
私怨到要企埋民建聯個邊？
你地訓撚醒未？

做乜鳩

收手啦
私怨到要企埋民建聯個邊
對人不對事

哩個真
泛民都未咁樣對待同路人

老實講你依家係咪都選左佢

你做到既野係用民意逼佢做野

出征吧少年

仲好似好撚威咁

我睇新聞都呆左，以為我睇錯

其實搞乜撚
明明成班係一票不投民賤聯先入到去

你入去內哄？ 屌你老母有冇腦？ 我地要你地做多數派
唔撚你三國演義呀
屌你老母 你要扔野 扔民賤聯啦on9仔

玩文字遊戲

諗起佢地圍爐一齊整道具打自己人就忍唔住笑
以為大學ocamp啲濕鳩莊

不過講就咁講
個兩條友同陳展浚同一gp又真係令我有保留

尤其係陳展浚條仆街搞到同區個素人手足輸一百票比哪咤

私怨到企埋民建聯個邊

有冇人查下佢係咪收左葛博士錢？

我覺得佢真係好冇禮貌 完全唔明咁做嘅意義

私怨？
係大義 將民組垃圾眾所周知
我並唔係話要幫邊個 但係我要大眾知道將民組係一班仆街政棍

我所有野都係事實陳述 不服來辯

仲搞分化？

藍絲班撚樣笑到仆街

話我冷血都係咁話，點解要尊重佢家屬同朋友？？？
大家好多時同家人朋友都係立場唔同，點解唔尊重死者
屌，笑撚死人，呢班民主派，扮乜撚嘢聖人
俾少數派用老母騎撚劫返個女嘅意願
再退一步講，可能話人已經死咗，點知佢想點？
屌，直接話佢生前立場已經係咁，相信死後都唔會反對，騎撚返佢哋咪得 扮乜撚嘢道德撚，笑死

利申，有份投佢哋，屌奶星

一單還一單
依家明顯對人不對事

我R爆頭都諗唔明食血饅個邏輯喺邊

我信聰仔喎
最多只可以話葉子祈做得唔好

將軍澳民生關注組 我屌你老母

咁你繼續宣傳 冇衝突
我就要推到葉子祈道歉
依家佢事非不分
同葛博士坐埋同一條船

我就嬲撚到仆街

真係R撚哂頭，個位又選完，明明可以私底下自己解決嘅嘢又要攞出嚟搞到雙輸
做個區議會半年都未夠就已經有不和，屌你毓民係立法會話哂都幾年先正式同其他人唔啱

傳送門

佢倒饅頭係戇鳩
但將民關從來都不是同路人！
屌葉子祈嘅同時 可以睇埋將民關個po先
點解今時今日方國珊仲可以坐係區議會到爭櫈仔 吠吠吠
都係多得將民關俾咗個議席哪吒

雖說兩邊都唔抵幫
但將民關嘅城府深到普通人唔會睇得透
而饅頭議員只係一位入世未深嘅素人議員

私怨完未
你覺得葉子祈嘅反對理據有幾合理
同埋哩個動議如何食到人血饅頭？

雖然係同一組 但係柯耀林真係做嘢
凌晨落嚟趕狗 食tg

不過陳展浚條冚家剷就仆街死啦

入去屌柒佢啦
推到佢道歉

見你都叫思路正常
好心提你一句
關將民組既所有野都好易炒車

你講之前
咁關哩個動議乜野事先
哩條動議點食血饅法？

屌人界票就屌返人界票
搞到自己變葛博士B隊做乜鳩？

啱

陳展浚D仆街野我都聽過
但真係一單還一單
唔可以是非不分

我覺得佢反對改名嘅理據已經接近歪理

要講幾多次 將民關不是同路人

仆街，人血饅頭都未撚知點解就響度尻 up

不過講明先我反對只係為兩個人改公園名，咁多人受害，咁做一定會惹爭議。係就叫抗爭紀念花園之類。

你諗下將民關動議背後諗緊/目的係乜撚野先啦

不如你話俾我知

屌佢老尾 第二點on撚9 班狗搞事又點 咪撚習慣成自然 跟本係佢哋執法有問題 我地點解要掉返轉去驚佢哋？乜撚都驚就咪出黎選啦屌你老母

毓民同泛民反晒面都未攞野掟鳩泛民

無線肯報道就知咩事啦

無線心諗 執到寶
準備拎黎日播夜播

Sry唔係好知程序
我想問咁個議題係咪過唔到啦

屌那媽

同路人就比多小小包容啦 我屌你老母 槍口要對外 就算有不和啊 自己私底下解決啦 洗吾撚洗搞到咁撚姜啊
自己用下個腦諗嘢啦 比人見到幾撚肉酸 又送子彈比人洗

認同都要問一問家人意見既..
但個會議肉酸到..
一啲咁少既事其實可以好平心靜氣講, 先唔講呢D野應該事大有個共識先,
就算冇咁樣做到, 你都唔係咁屌法掛, 大佬屌緊保皇黨咩

唔係整D野出黎MAKE NOISE 就係做到野就係型嫁

老實好處我就諗到幾個

可以做文宣同有機會上外媒

如果黑警又搞破壞 又可以文宣一波

世界係土需要一d象徵去提醒下一代同冷卻左既人

老實講等到光復香港係冇可能

中共都all in哂所有野 國際地位 之前儲左既奶共勢力

佢依家放手係冇可能

只有欖炒條路嫁渣。冇光復香港條路 除非立法會36席

葉子祈陳嘉琳個「將向天晴」
唔撚道歉 叫人算數喎😂😂

佢組職係將軍澳遊行改條路線去CCTVB嗰個？

家人比人要脅咁點

唔係個個家人都黃到咁堅定。老實

呢個時區議員就係要做醜人明唔明

如果唔選佢出黎冇用

一係要改到名

個巴打屌得咁大力

頂撚住啦

對家係

將向天晴 傳送門：

葉子祈 傳送門：

佢就道歉左啦

不過係道歉太衝動

叫佢地道歉埋屈人血饅啦
葉子祈陳嘉琳都有份

咁呢個我冇太大意見.
我都認為成功命名會比較好
不過有D人可能又覺得光復完再搞紀念會好D, 我冇乜所謂

但講緊佢地有不同意見既時候真係唔識處理, 大家大方向一樣其實有咩就私底下投左票先啦, 出到黎點都要團結
呢單柒到咁, 唔怪得老母開住TVB我突然聽到點解會新聞報呢單野, 原來係用黎笑尻我地

呢d道左嫁啦

不過佢立場不變堅持唔改

我覺得佢可以唔同意命名..
但屌人人血真係太弱智, 一黎好似唔知人血饅頭點解.
二黎冇諗過佢自己個身份已經係人血饅頭最好既代表

其實道歉太衝動
同警犬D語言偽術有咩分別

同埋你整撚埋道具
點撚樣衝動呀仆街

攞毓民同條on9畀

我係覺得因為佢個論點太廢

搞到個行為都7左

如果我發現某議員真係食人血出賣手足 既話我都會一樣咁做

根本保皇黨好驚個議題
依家就嚟助攻

人地議會內向高官抗爭
哩條傻鳩向自己同路人抗爭

用饅頭黎掟人真係一百步笑五十步，叫佢拎塊鏡照下自已果樣先講啦

全世界都有資格屌人食義士人血饅頭， 唯獨果300幾個區議員同建制藍屍無資咁講
你班友全部都係食住人血饅頭先選到，係你地泛民當選果日自已講認同呢個觀點架
有時間去買饅頭準備道具，無時間whatsapp私底下溝通下?
兩邊既私怨就唔駛講無興趣理，唔好係到嘈埋晒d無謂野要外人黎執手尾好無

第二，唔好搬家人出黎講，宜加又突然咁大愛左膠上身，咁駛唔駛同情埋潘曉穎父媽支持送中條例送埋陳同佳?
都多鬼餘，宜加係香港人公眾利益大於一切，回頭望下義士被自殺被非禮強姦被黑警虐打斷骨殘廢盲眼，成萬人犧牲已經唔係個人私事可以低調處理。又話議會抗爭但係又睇唔到「抗爭意志」，所以泛民先會出現派口罩比黑警、動議救藍屍既失誤。

第三，為左達到目的唔應該政治潔癖，
睇下好似光時咁乜都驚得罪人咩搞極都唔起lor，
班偽善左膠成日人血饅頭黎兇人，睇見都煩

算啦 果d

不過佢立場不變仲on9

第一 光復香港無期 不宜和解紀念

第二 對受害人家屬做成多次傷害

第三 公園隨便改名當紀念 愧對眾多香港義民

紀唔紀念好死嫁姐 咁叫追求真相資料庫公園囉

真係覺得佢地搵野講私怨

幻想下佢去準備個饅頭果陣既心態...
擺明要搞場大龍鳳..
真係好肉酸
希望佢下次醒D

up

話說你pin番佢係留言度道歉 費時fake左激進連登仔一入去屌哂全家

改名完全同血饅扯唔上關係

推

所以絕對唔係衝動

我話之佢鏡頭後點屌
鏡頭前專登搞啲咁嘅嘢 倒埋饅頭咩居心
家下tvb猛咁播呢段

巴基斯坦博士特登出篇嘢黎反對
我仲奇怪緊啲藍絲page唔鋪天蓋地洗版
原來唔洗藍絲洗版

葛博士要衝出黎開記招就知
如果區議會過左 政府都知難搞

下屆88啦呢d人

罪名係蠢

睇cctvb新聞見到佢掉啲饅頭出嚟嗰下
心諗做乜鳩啊 屌自己人就大大聲
tbb今次真係開心 唔洗左剪右剪去唱衰你地

想上位

其實係邊個位有道歉

講得好好
根本佢地自己都食緊人血饅頭
仲好意思走去屌人

第二個point真係私怨大過天先夾硬搬出黎

其實佢整埋道具
目的就係為左make noise
搞大件事
因為個個都知有直播

問題係佢點解要咁搞大件事
背後有冇更深既目的
冇人知

但結論而言係蠢到離晒罩
好似幾個奶共狗坐係入面搞事咁

形象同政治生涯可以一鋪清袋

我勸涉事人士要認真看待事件
咪諗住受人屌幾板就當打個和無數

屌。 係咪做鬼呀。

條議案俾D私怨撚搞到胎死腹中

無線都有將依句報埋出嚟
啲唔識政治嘅廢老睇到就話「你睇吓！班民主派公開認自己食人血饅頭呀！」

日頭連登風向仲話係正常討論 民主議會

香港政治

點睇都似死撐 死唔認錯
佢地仲係覺得自己冇錯架喎

真心，槍口對外

諗住hea過

泛民垃圾又唔係第一日

講選舉？選哂非本土入去咪割撚返哂你地囉

佢屌人改名係血饅
其實完全講唔通

真係肉鳩酸

今朝連登仔仲話哩D係正常議會討論
我就廢事又鞭鳩佢地屍

佢其他d回應都好低聲下氣嫁啦

我真諗佢堅持為咩😂人血其實 係講緊靠手足而唔幫手足做野

依家我地手足改名

究竟邊個壬山係食緊人血

嘈嘈下仲企左民建聯個邊

仆佢個街，槍口對外呀

真係R撚爆頭

On9

所以更加要條柒頭道歉

都真係幾撚on9

可唔可以睇清楚咩事先？
依家掉饅頭嗰件素人嚟

冇㗎叫佢下次醒目啲囉唔好屌到出面

不過呢啲人血饅頭行為係抵屌嘅

葉子祈陳嘉琳個「將向天晴」
唔撚道歉 叫人算數喎😂😂

將向天晴 傳送門：

葉子祈 傳送門：

想請教下點血饅法

邊撚個人血饅頭
你知唔知件事搞緊乜

好老實 係咁睇佢地d post同講野

真係唔錯 幾有理想同方向 改變香港

好過我果區

但為左私怨係度鬥氣好on9

素人就唔該學下道歉

改變香港第一步就係用所有方法屌鳩自己人先

今次唔贊成改名完全為鬥氣
好撚肉酸

我覺得素人係要俾機會
不過都要佢地明先得

太自我中心，唔成熟小朋友
唔nike人就攞饅頭掉人
好唔成熟
你掉都掉奶共狗啦

琴日仲有D傻鳩
話咁樣係正常討論

鬥氣就唔關人血饅頭事啦⋯⋯
人血饅頭指控其實好嚴重

上次熱狗杯葛玩膠單野
都係玩膠啫

熱狗上次做咩？
冇跟開

求大家幫推
推到條仆街道歉

熱血公民黃兆健離席「要求林鄭帶同警隊前往武漢抗疫」動議會議之解釋

其實兩單野本質係一樣
我以為熱狗夠過份

但而家仲誇張
熱狗都唔敢公開幫奶共狗做反文宣

人血？0利益仲要引到假博士玩打字公開信
唔撚搞假博士搞呢d
有時間就搞鳩少數派啦

杯葛玩膠都仲講得通
今次掟血饅就真係

唔洗不推
推到條傻鳩道歉

推到條傻鳩道歉

對同路人就咁惡
對黑警就扮哂死狗

民關？民間？

真係估唔到有人可以仲豬西過熱狗
葉生有mon post既話
聽小弟一言
認真少少處理單野啦⋯
長路漫漫
搞衰左個朵你呢幾年點捱

同埋以我記憶中 乜唔係話周梓樂爸爸媽媽認同咗啦咩？
同埋人血饅頭意思唔係解借災難嚟發財咩整個名可以有咩嘢利益

Tko民生關注組 係比佢地話人血果邊

所以完全解釋唔到。我就估私怨問題

陳嘉琳係西貢鄉民，即係朱凱迪分支
葉子祈係本土素人
唔同架

佢地覺得係政治光環掛
但你區議員做呢d野都係盡番個職責

我返工做野又係食人血饅頭咩⋯
根本比喻不淪

呢條撚樣直頭係內鬼
特登係議會上出醜

俾TVB拍下黑材料
政府又有藉口轉移視線

好似三五成群阿雞啲角色咁 搵啲老襯黎出火 借人過橋黎扮勇扮勁

可能佢地覺得搵泛民黎屌實冇死掛
但當本土派都唔覺有問題
成件事變到尷尬

做錯唔撚道歉
淨係話檢討

聽日就變關公災難
睇佢造化

呢次大把位俾對家入
睇TVB新聞就知
不割，各自努只係笑說

依家俾TVB執到寶 日播夜播
民主派出晒醜

真正過橋揪板
選前就兄弟爬山
選後就人血饅頭

我覺得呢條議員係內鬼
同鍾樹根一樣 專做柒事
令民主派人士被膠化

捉鬼冇意義
而家針對件事點收科

唔好選選民condom，直接爽快道歉，印定横額直接用行動撐番人地

葉子祈咁撚小學雞
唔同意可以劇理力爭反駁架嗎
搞咁多小動作

真係唔死都無用

香港警魔去到輪姦婦女,殺人直頭係戰爭罪行
係全世界都會起紀念碑,紀念公園
我無見過起前會問家屬lor

一定會有家屬係企係政權一邊的賤種, 例如沙田手足自殺係比藍絲家人趕出門口睇唔開

你一問就姐係唔想做,鄉黑炳強要買通/恐嚇受害家屬反對其實唔難

人血饅頭 呢4隻字
講左幾次 應該少用

用親都無好事

事實上呢4隻字
由概念上都已經有極大問題

你要硬講
只會咩都係食人肉饅頭

梁國雄用 被人笑到依家
方仲賢用 搞度台灣不滿
黃之峰用
計埋今次
搞黃色經濟又被人話入血饅頭

弱智都當選

見到販國威個名，負皮咗先

我只可以理解為葉議員已被暴政收買

真，呢啲除非有明顯證據
否則其實屬於人格謀殺嘅批評
如果用嚟形容靠手足搵利益
就今屆全部都係人血，根本唔合理

政治素人學咩人講人血饅頭

大黨有政治基本盤點都選到
靠手足遭輪姦/姦殺獲得議席就係呢班素人

睇香港政治, 次次政治素人上到位都係港共做仆街野

都未必既
佢可以係俾人擺上台
亦可以係真心咁on9

正苦同班狗望到都笑
唔講以為係建制B隊 有正苦唔反反自己人
真係搵左個弱智做區議員

咁我地的確係選弱智都要奶共狗out

同home office 去行山一撚樣Zzzz…

條打靶仔仲要準備埋道具
根本唔係一時失言

所有對白一定係成組人一早夾過

on9仔...

呢條仆街癡撚線

dklm

無啦啦搞個公園改名做乜撚嘢
真係當成件事完撚咗個喎
呢啲柒頭抵屌啊

on9到唔知講咩好

點解外國係玩事後紀念,係因為獨裁政府掌握所有權力未光復完全無可能
但狗共要維持香港個假象cap水, 所以反對派議員係有丁點權力做呢類野

而唔係好撚膠的一定要全部完左先紀念得

攻左個區議會番黎都唔做
唔做又會俾白票撚話冇鳩用

本土最前線尋日都有議員上去屌鳩佢哋
呢家咁嘅時勢做乜撚嘢？

我諗佢地以為自己真係係民主國家議緊政

葉子祈真係不知所謂
要睇實呢條友

道具都出埋 一早寫好劇本

我諗唔到條柒頭有咩理由
當眾數臭非建制議員

其他post以為樓主係五毛
呢個post好認同樓主

睇live睇到好尷尬, 有問題咪動議個好d既名囉,
洗唔洗發脾氣仲要事先整埋道具, 做埋民建聯個分
咁多時間諗個好d既名修正議案好難咩

藍轉黃的票唔堅實
大家都想搶黃營票

立法會比例代表制下屌9同路人都係有so
私心問題

地下共狗死全家

未贏紀咩念？

唔係唔敢改 係唔尊重家屬

葉子祈正人渣

唔係經驗不足
係直頭冇腦
同埋難得今次區選贏到開巷
做咩事前都請用下個腦
唔好再搞自己人
比人乘虛而入

要執佢一劑

佢自己就係食人血饅頭啦...

屌你老母 唔同意 你可以據理力爭
提出更好嘅建議

係都要做啲扣自己人士氣
又毫無益處嘅大龍鳳

咁撚得閒去做MG饅頭模型
不如做吓文宣、派吓口罩好撚過啦

四眼傻閪

做乜掟同路人？

係，中共最叻就係分化同統戰

除咗避免分化之外，其實我哋真係要學下咩叫統戰

封信暫時未證實到係佢阿媽寫，之前都好似有人提出過人血饅頭要睇情況食，手足都犧牲咗，寧願食咗佢化為動力，抗爭唔應該太多潔癖，何況今次唔覺係人血饅頭

做嘜鳩 投你番黎唔係玩分化

其實咩人黎
家屬同意？
周同學我唔講
但陳彥霖仲有家屬咩？
唔係真係信個封閪信呀？

自己人做嘅嘢唔同意,出少句聲當幫忙
學下少數派啦，人哋內鬨都唔會做到咁出面

邊撚個黎架屌

有冇第三方問米請陳媽媽出嚟對證

有啲擔心
仲要整埋道具
監察議員真係好重要

係囉明明721。831個個月都紀念緊

831你紀唔紀念呀⋯
太子花壇又做緊乜鳩呀⋯⋯

我唔係話呢位葉議員
但今次區選贏個d
有幾多個真係所講咁黃
真係冇人知...
行益行頭會變節既大有人在
如果呢位葉議員你真係同路人
麻煩你唔好再做埋d小動作
做返d實事唔好再做埋D無聊行為

咁弱智都好過奶共狗

我地連熱狗都含

幾時都話 藍絲係柒但佢地真係做到唔割唔分化
黃色就日撚日只係識屌自己人

屌你老母呀 區議員喎 知唔知咩叫不割蓆 何況記念公園一啲問題都冇

On撚99
屌你老母

忘記佢地嘅犧牲，先係唔尊重死者
紀念義士唔係為咗二次傷害
係為咗令香港人唔好忘記黑警嘅所作所為
為咗令下一代都知，曾經有人勇於反抗暴政
令香港人時刻警惕
野雞博士出面反對嘅事，我地就應該支持

黑警任何地方都濫殺無辜架啦
點撚樣改個名，就令公園變陷阱呀
你出得街就隨時有黑警陷阱架啦傻閪

平心而論佢改個公園名為乜先？
唔係消費佢地名義攞光環我真係諗唔到
講真你就算改 都唔係呢啲時候改啦下話
呢家香港光復咗？ 佢哋同其他所有義士既死因真相大白？
未就可唔可以唔好亂鳩咁用佢地個名食血饅

你講成段野浪費別人時間

始終答唔出點解係人血饅頭

唔講血唔血饅 唔講時唔時機
洗唔洗咁On9整埋道具屌自己人先
同路人嘅私下傾掂數再暫停動議咪得囉
而家咁樣擺上台玩嘅我會覺得似私怨囉

動議改名佢有咩得益呀
攞咩光環呀 光環係俾義士嘅
而且改名又唔係民生問題嘅政績

街坊唔會因為佢幫公園改名而投佢票
因為對街坊係無實際利益
一啲人血饅頭都無

相反
野雞博士開埋記招反對，就證明方向正確

葉子祈都講唔出人地有咩得益
淨係識做饅頭模型 on撚99

雖然我私心都覺柯生係想為選立會
而搬呢件事出黎攞票
但好心你啦屌你老母
討論還討論
仲要擲同路人血鰻我都係第一次見
咁勇又唔見你出去擲汽油彈

反對咪反對囉 有你嘅理據就得
老實我都唔係話好支持
都唔撚洗搞咁多嘢話人人血
懶睇得透咁 眾人皆醉你獨醒嗰啲柒頭

其實好多人都分唔清咩叫人血饅頭

仲有邊個緊
食緊邊個
完全搞到亂晒坑

真係唔覺得呢d叫人血饅頭喎
首先作為一個冇利益衝突嘅平民，我覺得唔洗下下形住人哋係攞光環
老老柒柒，個公園改到名我哋先有著數
一嚟襯有權力要搶佔吓d無謂嘢、R下香港一d「主權」
二嚟靜到咩咁，提醒番d休息撚
三嚟就係將佢兩個係比警暴害死嘅「猜測」正名，唔好忘記從來冇人為佢兩個嘅死負責過

建制反對，更加要推，明唔撚明，葉子祈屌你老母。

咁831紀念行動又係咪食緊人血饅頭

邊個食緊邊個
有冇人答到我

無下屆，屌你老母啦左膠

屈人食人血饅頭從來就只係討論區用語
唔夠講用呢類字眼屈對家自然有班好燥動的人幫你手咬人

如果攪紀念公園叫食人血饅頭, 聲討香港警魔姦淫婦女係咪食人血饅頭?
所以我不嬲唔認同用呢類用字

屌你老母葉子祈 你有乜資格屌人食人血饅頭

唔係左阻膠,根本係共狗黎
講野同民建聯一樣

屌你老母呀葉子祈
你個腦壞撚左呀？
真正既敵人係邊個呀？
你座得係到係未都食緊人血呀
對自己人就凶狠，對極權，不了要有道德抗爭
對緊用緊殺手足作為武器
我地係未要把握一切可以運用對抗既機會呀
你反省下啦

真係 dont know doing wt
睇佢地造化啦⋯⋯
膠到唔想理

同路人要求仲多過港女男朋友要求

所以選完要mon實真係好緊要
一個唔該佢哋就會係度柒

屌同路人後 中共會倒台 好似係

笑死

其實有幾多人真係知成件事係點？的確係冇問周同學屋企人意願，點解咁多人覺得冇問題

樓主都係其中一個

大家上去Fb到留言話比佢聽

應該自己傾掂唔係大會先黎當眾互屌
大家好似唔識咁 咁樣組個聯盟托柒

on9

咁係有冇問既問題
唔係人血饅頭既問題

原來問左成件事就唔係攞光環，食人血饅頭？
點解有個咁既分別

push

痴鳩線

將軍澳谷同tg屌將民關，連登就屌素人，無眼睇

中山公園有冇問屋企人意願？孫中山光復左？
有意見係咪私下講先,唔係好型咁掉包

筆名:一個居於將軍澳的市民上
條友又知人無問?

你明唔明咩叫reliable source

葉子祈話動議個班人事前冇問過佢喎，動議之前同個區區議員講聲基本尊重啦

咁周陳兩位同學未過身個陣係咪公眾人物先？中山公園228公園都係有相關人士支持喎

值得睇下

人血饅頭、左膠、浪漫化
好多港豬同連登仔唔識但好中意講
班三毛就最中意用呢d term帶風向

獨媒夠reliable 未？
其實將軍澳公海討論左好耐，素人同其他民主派議員都有出聲明反對

死的唔單純係陳家的女或周家的仔
有人因反修例遭到警魔殺害就係全香港人的公事

如果你把警暴當成家事,直頭唔需要理x小姐同新屋嶺遭輪姦班女仔

你仲係唔知錯
家事論係logic上已經有問題
你轉貼一個不知名人士當source根本連中學生水平都未到,唔係話你貼其他野就等於轉貼一個不知名人士當source無錯

槍口對外

答到我未
點解有咁分別

9月選立法會你話有咩得益
次次有事就着住件橙色衫怕人地見唔到
將民關啲議案全部都係關運動事 但問心實際做到嘅有幾多
壁畫仲要寫錯例子，二個例子都唔係講緊同一樣野

你都係食左人血饅頭先入到區議會

咁係咪要凌駕家屬嘅感受？西貢區議會主席都話就只有屋企人係唔想咁高調。死者為大你就同學個名之前諮詢屋企人都係基本禮儀。

公園改吓名就吸到票？你認真？

咁點解唔全世界都動議
所有公園郊野公園運動場街道一撚齊改名呀？

都係果句，通常衝口而出一定係真心話無謂再爭拗狡辯
學果d咩高官所有事後受群眾壓力先出黎既道歉，我從來都對呢d行為藝術WFC無任何意義
佢人格就係咁你buy佢既就繼續支持lor，要佢改過就無咩可能
反正你宜加問佢佢都係繼續唔支持改名架喇，抗爭手法價值觀都唔同以後無可能合作到

我對公園無咩興趣起定唔起都無所謂，幾時先有社區連儂牆呀

去到呢一刻仲有人唔明咩叫公民社會,公民社會唔係單純幫手訂口罩派漂白水
咩9野陳家的女或周家的仔咪就係中國人'各家自掃門前雪 休管他人瓦上霜'

只要涉及警暴就係事關全香港人
連呢個個觀念都未清楚仲講咩政治覺醒
葉子祈的傻粉仲係度屌9人干涉自己區務

根本就係支持葉子祈的人連質素都有問題

一出成個連登都話好咁制
搶鏡頭一流
得益唔係講緊直接吸票
上到新聞已經係 平時冇啦啦點出位

柯生如果真係當光環出黎講
我諗會俾人恥笑

而家獨媒親自訪問左兩位動議人，佢哋亦都親口承認左冇問，已經夠fact Check左係冇問。佢講得啱我咪share囉，冇必要因人廢言。老實講所有連登仔都係不知名人士，咁係咪連登仔講嘅嘢都係垃圾啊？

On9 有無諗過好多事 得一次機會

仲未答到

根本好多區議員都係食人血饅頭

其寶係要凌駕 因為依個已經係影響緊全香港嘅決定 你上街都唔會問下彌敦道啲商戶感受啦

係絕大部份

我見唔到葉子祈及其支持者有半分反省
呢種人唔屌到認錯下次又會再錯落去

擺明俾老共收遍

其實你知唔知人血饅頭點解

問題唔係干涉佢區務
問題係冇資詢過附近居民

依家係屌將民關冇諮詢人哋屋企人意見就強推依條動議，況且香港都未光復，真相都未徹查，唔明點解要咁倉猝推出依條動議

連登仔：手足黎 下次唔會

呢個係第一步
第二步係星火大道 d奶共藝人手印石像唔該拆咗佢

問人哋屋企人意願係對佢屋企人嘅基本尊重啦
咁如果周同學屋企人同意嘅咁咪贊成囉
問題係根本都未徵詢過周同學屋企人意願

咩區議員做野一定有諮詢

葉子祈日日開hearing?
你係咪要重讀代議政制,定700萬人咩q都唔做日日公投

睇唔到又話唔落場，落場著橙色衫又要俾你屌

知道將軍澳幾個組織一向互咬，但初出茅廬就咬到好似熱狗泛民噉，對成場抗爭係咪好事？

呢單嘢未上連登前已經有跟開。將軍澳區內本身就好多意見，明明各方一早出哂聲明拆掂咗，區內居民都唔再熱議，想息事寧人。點知又煲咗上連登，葛博士睇中分化機會又叉隻腳埋嚟。丫～又估唔到區會開會竟然可以繼續做啲小學雞嘢。

dnlm！呢幾日議會線啲手足仲傾緊立會點樣結合區會另組新政府，嗰頭為個公園個名嘈到咁撚多日？唔講以為贏撚咗啊！

抗爭咗咁撚耐，識得對不利抗爭嘅事冷處理未啊？

區議員有意義既野唔撚做，係到玩改名，連問下對方父母呢d門面野都唔做。dllm,不知所謂。不如做番d實事啦，好唔好？？

係咪弱智 紀念義士點會係血饅頭

其實人血饅頭有咩錯

孫中山係偉人，你用佢黎同呢2個後生仔比

其實其他將軍澳民主派人士都有即刻出聲明反對，將軍澳公海大部份人都係反對。點解你唔問下將民組點解要硬推一條未經其他民主派贊同嘅議案呢？

係 屌佢老母
拎住大部分區議會議席都做唔到嘢

記算佢因以上你理據唔認同
未至於咁樣屌人下話
說好的不分化呢

講到咁極端
佢做到議員算唔算血饅頭呀

屌佢老母
以為自己好撚型
正一傻閪

衰過學生會開會，Band 3咩

葉生咩中學

直頭弱智啦 沒經驗都有腦掛
連敵人係咩都唔知？

民選議員梗係要代表選民嘅意志
你做一樣野都要有民意授權

邊度有聯盟
議案出咗第二日已經公開屌

要求動議全面禁止使用人血饅頭四字

On99

想冷都冇用
而家都唔止開咗幾多個post

再睇下facebook grp 班葉子祈盲粉up咩柒

Hang Ng 其實好多野，區內人係明白，所以先反對，但區外人唔知就信佢地！

呢個世界都係講logic同常識,我就唔明有咩野係限定tko葉子祈支持者先明

豬隊友

咁我投你出黎做乜
咪授權左俾你
有事做唔做你又問番我

你做錯野做得唔好下屆選民會懲罰你

因為佢係一個blocked 的五毛

有冇腦架屌？智撚障...未打建制先打自己人

因為對香港人嚟講真係好事嚟
ok,咁當唔尊重家屬
都唔撚洗咁得閒整模型掟呀佢team d人唔阻止佢又係on撚9
細細力反對吓咪得囉，識唔識玩架蠢到豬咁
香港人選得你出嚟都係想叫你除警暴唔通叫你做聖人咩
畫公仔係要畫出腸，第時立會真係選到呢d豬閪結果會唔會仲慘過建制

成個小學雞咁讀下書search下咩叫人血饅頭先唔該

有甚麼野大家咪協商下先，當面屌好仆街，下年咪選佢

咁講即係唔使聽選民意見啦
唔怪得將民關見到區入面有咁多反對聲音但係都照推呢個議案

蠢撚過隻豬

條友根本係d思路不清嘅政棍

咁樣 "中山紀念公園" 係咪都算食人血饅頭?
係咪消費孫中山先生?

喺藍絲group俾人瘋狂恥笑啦

假博士表士多謝

著名三毛
唔使理

有一批人當完選即刻有人搵佢地傾計
呢個應該其中一個

討論改名呢個議題本來都已經戇鳩，選班小朋友入去區議會玩膠，同上莊一樣要型要疊馬，下次唔爭在反埋張枱啦

啲區議員又係小學雞戇鳩鳩！
人人想冷處理，無啦啦開會又做埋啲濕鳩嘢。
本身將向天晴處理呢件事時贏哂將民關，因為將民關個建議本來就考慮得唔夠周到。
見好咪收囉屌！又走去區會做柒事，幫自己倒米。

super打和，停手啦。

btw，拉！

比人洗腦

連登仔一邊叫人唔好分化不割蓆
一邊叫人入去Facebook批鬥區議員
老老實實兩邊都有錯
但可唔可以唔好咁Double Standard
其實你哋而家都係推動緊內訌
各打五十大板算啦

推都唔得
大會就係要討論
竟然雙方有唔同意見更加要傾
唔係開會黎做乜？

你意思係開會個個沒有沒沒有咁通過？

如果大家方向係一致
但揀既路唔同
咪坐低慢慢傾
使乜搵人血饅頭撻鳩人呀⋯⋯？

你做野會唔會咁對身邊既同袍？

做得唔好屌佢有咩問題

屌你地班連登仔真係柒撚懵懵，我走轉將軍澳啲gp同page 就一面倒屌將民關，呢度就屌素人

條7頭扮乜撚野係度攪分化
有條女仲吹到為立法會鋪路
只係選左幾個月就咁

呢條柒頭係咪以為做咗區議員亂玩野好撚威

咁兩位手足生前係咪公眾人物啊？

我淨係想知姓葉嗰個喺區選選到出嚟，有無用饅頭掉自己？

你唔認同唔緊要，咪私底下針掂佢

做台戲有埋道具即係有預謀，想要中間票
咪又係食人血饅頭，憑乜自命清高去掉人

係咪癲撚左葉子祈？

好話唔好聽
根本就係你哋緊張d票，驚死人收割先話咩人血饅頭
唔排除佢動議係為選票
但對選民嚟講唔重要喎，重要嘅係佢做嘅嘢有冇用
而家咩時勢呀，比你內鬥，知對方有機心唔係拉低，係提升自己，兩個都做到取悅選民嘅嘢咪得囉

根本2邊都諗住博出位先咁做，問題係博出位博到一邊做on9事未問過人地屋企人就自把自為，另一邊完全撕破臉皮公然屌同路人，連道具都準備好擺明就係精心策劃（就算你唔當佢係同路人，最起碼都唔係敵人啦）定係又有咩私人恩怨？屌私怨自己放工拆掂佢啦

而家邊個搞內訌
將軍澳以後點開會

高質回覆 可以得閒到哂時間整埋道具黎屌
根本為啖氣要當眾係全部cam前面落佢面唔理後果

水星講tko谷個post就話咩
'英雄可以紀念, 呢兩位唔係英雄
反警暴受害人唔係是一個不該發生的悲劇，並非自己的選擇。

呢種講法一係無去過旅行,一係去旅行只會飲飲食食的港豬
只係講亞洲區已經大把烈士紀念公園實際係紀念平民

見葉子祈後援會的人寫得長就好似如獲至寶一樣轉貼,實際上成篇野錯誤多到要扔落垃圾桶

個議題將民關提㗎

冇用，代民政署、康文署答

動議人係將民組
咁點解唔係將民組事前將群組主動聯絡其他民主派區議員討論？
你咁講法責任係將民組度啊

條友係咪唔明「人血饅頭」
如果你係因為無徵詢家屬同意 而反對改名
Ok..你可以投反對..但屌人食「人血饅頭」同時，你可嘗唔係食緊「人血饅頭」

將民關一直都唔係同路人
何來內訌

選完三個月就一盤散沙, 建制保皇狗笑到合唔埋口

當然唔止一單，荃灣個公園又話要改名。係傳媒將焦點放咗落啲玩膠野到，定係冇其他更重要嘅議題討論？

冇撚腦

廢撚事講大多
做完嗰下有冇覺得自己過份咗
之後唔蒲頭，叫人算數
咁同差佬，政府721叫人向前看有咩分別

你自己就爽
比你攻擊完嘅人點你有冇考慮過
獻世派都唔會屌自己人啦
係未光復呀，咁未光復你屌自己人做咩事

擺明唔知咩叫人血饅頭
人講佢又講

所以話連登真係好多弱智，連將民關喺將軍澳做幾多仆街野都唔知。樓豬又冇講李嘉睿果句“所有民主派議員都係靠食人血饅頭先入到架”

可能CCP要脅議員咁做 想睇大家被分化

咪就係葉生正應該係提出應該先問父母
而唔係人血饅頭對方

講左十幾版你而家先明
本來好簡單處理既事
搞到咁on9
仲俾直播cap低晒

係有紀念平民但係唔會Specific咁樣去開一個人嘅名㗎嘛。就算係應該都要得到屋企人嘅同意。如果開人全朵嗰啲紀念公園通常都係公眾人物，性質就唔一樣，根本就不可比

入去屌撚醒佢
食住人血饅頭上位，𠵱嫁調轉槍頭打同路人？
𠵱啲撚樣唔屌唔鬆化

老實講
句野難聽但錯唔曬

結果當然重要
但有用嘅意思唔係真係改到
而係目前有權力嘅人動議（即係認同）就已經係一個正名警暴嘅步驟
同香港人被提名和平獎係一樣，即使最尾攞唔到
當然和平獎更大榮譽更國際化啦唔好笑鳩我

上晒腦 用佢地個名去賺錢就話人血饅頭姐
咁麥理浩徑又係叫人血饅頭？

事實如此

吊佢地老母收撚皮啦，扁同路人自己拎光環呀，扮撚哂野

睇完我都唔知咩事
原來内訌
改名都人血饅頭真心唔明
改名要洗幾百萬然後佢袋落袋定點

但樓豬選擇性引用好有問題，有心帶風向

屌同路人乜7

咪係，咁佢地以後咪講話點對得住已死既人
痴痴地，班新民主同盟都on99

有冇改名黑警都係mon l 住， 9 拉9 打架啦， 有l分別

咪係 鬧咪鬧囉
整埋道具做咩先？
你話笑鳩對家保皇就話姐

邊撚個話佢地唔係英雄
戇鳩？

一個已證明文宣手足
一個就算唔係哨都係當日企出黎既手足

為左場運動死左都唔叫英雄？想知邊個仆街講既

而家個重點係葉子祈預備埋道具去搞事個下on9
根本唔係個個100%支持議案，
你唔妥議案，你咪提修正，食住上抽下港共水
洗唔洗用民建聯d對白去反

一睇就知同黃碧雲、白頭佬、西方閪一樣比支共收編左啦
咁多素人議員一定有人敵唔過支共利益引誘

呢撚樣咪叫博出位囉，吊佢老母

所以咪話上面應該各打五十大板
但冇必要特登再炒作
依家你哋咁樣批鬥
對家見到都會笑鳩你地啦

佢知唔知佢做緊乜撚野，呢條友一係真分化撚，一係又係國屍d friend 餓底

第一錯是冇問家屬就出議題，on 9

但衰了，同理念咪私下討論下點補救！ 當眾屌，真係大出血！

無眼睇

( Show Blocked User - 李祉均衡飲食 )

睇吓佢啲歪理

原來動議改名可以變票王

我正式宣布 全港區議會
第一屆公園改名大賽
正式上線囉！

根本樓主都係推動緊內訌
柒一單仲要再柒一單
樓主係加深緊西貢區議會嘅矛盾
反而就冇人睇到

Push

做乜撚嘢⋯⋯
對家都未掟 佢係臥底？

呀sir咁勤力呀

但事情已完，各區再討論無意義，專心打擊港共殘暴政權好過

悼念喺民眾自發
而家區議會嘅動議係正式嘅文件喎
個level根本唔同

佢地都做左好多野,都係義士
你點定義叫偉人？

佢老母藍到黑,個女俾人殺點都唔會出聲
你覺得唔好可以私下講,一係會上直接講原因,
一係改動議叫721,831公園

咁多option唔揀揀掉包
對自己人都咁,對家佢會唔會掉屎先

如果會,me 支持

其實唔洗死撐
你真係柒咗
拿拿聲道個歉話會檢討算啦
後生仔咁要面做唔到大事
柒咗咋係柒咗
之後邊個再死chur就真係分化撚啦

戇鳩 依架條友重認為當眾內訌無問題
唔再討論等班友知錯咪轉頭又再鏡頭前面屌多穫

收皮啦 五毛

做為記念有咩問題
乜9都人血

其實由6月尾開始都講要紀念義士架喇，唔係黃絲共識黎既咩，做乜宜加先黎反對

好多訪問都有講，前線視手足生死之交，重親過親人，好多屋企人係藍屍黎。
你反而走去學民賤聯、用大中華膠用父母身份黎阻止人搞完全講唔通。

梁凌杰 6月15日 太古廣場殉道向林鄭死諫第一烈士

盧同學 6月29日 粉嶺嘉福邨墮樓自殺

鄔小姐 6月30日 ifc跳橋自殺

麥小姐 7月3日 長沙灣住所天台墮樓自殺

12.12 當日接受公眾悼念周同學先發展到今日咁，所以呢?用范國威個邏輯以後重可唔可以搞?

唔話樓主係阿Sir
反而屈返我係阿Sir
你都幾好笑
你哋屌鳩葉子祈分化
唔覺得自己都係分化緊西貢區議會咩
如果藍絲見到呢個post
實笑到仆街

會唔會條友係民建聯間諜黎?

唔覺得有問題 唔通下下意見要一樣

已屌成晚，佢已經知大獲，下次再咁，真係一齊向佢示威。

但好多重要野，預算案大家一齊做文宣都可以令評分急降，咪理條on 9

葉子祈我屌你老母

同陣營開會前冇溝通？

真係做乜撚
當眾屌自己友人血饅頭都算
真係拎袋包出黎做乜柒?
以為自己好幽默定點?
人地泛民俾人話建制B隊頂多都係拎啲野出黎對鳩啲狗官串佢地
條友拎野出黎屌鳩自己友?
忽上腦啊?

打同路人就下下七注咁

純討論，如果梓樂老豆係藍絲覺得佢搞亂香港唔悼念咁係咪就應該唔做？？

利申：認同要尊重梓樂家人，問係基本禮貌

睇新聞個陣真係一個問號？？

cls

問題應該是年輕人無經驗，第一步冇問人地家屬已經俾位人地入，大家要承認。

最後先問，連周同學父母都婉拒，自己陷入困境

岩,如果想改,直接道歉完左佢

投佢番黎係做d野光復,唔係等光復先做野

你唔講藍絲見到琴日掟饅頭笑到仆街？

知大穫？條友無道歉呀
要哂時間整哂道具 幾十個cam前面
當眾屌落佢面唔理後果咁深仇大恨

條友做乜割席？
典解唔可以私底下傾？

係㗎，依家咪整多鑊比佢笑囉

屌都無用，下年叫選民咪選佢，唔係可以點？

好野 又內哄
廿年啦 大家都仲未睇清所謂既泛民
只係明黃暗紅係到搵食既仆街

成撚日講 唔好以為議會有用
人地用左幾十年玩熟哂個規矩 插撚哂人鬼

要出黎推翻成個政權先叫做野
成班又係以為鳩叫口號 叫做左野
唉 成班被暴動手足就最撚慘
出黎抗爭 幫你地仆街食哂後果 跟手比你地當condom
縮撚番去議會到玩

屌你老母 議會有用既話 班手足駛撚出黎咩

為啖氣要當眾係幾十個cam前面落佢面囉
正常同一個陣營你會唔會特登哂時間整埋道具黎屌
重要屌得凶狠過屌政府咁深仇大恨唔理後果

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆、兄弟爬山各自努力

講真我個人覺得自發性悼念係冇問題
但係區議會動議改名就係變咗正式，有法律效力嘅命名
咁就要問返周同學家屬囉

其實佢道歉就無事 好似上次浸大會長咁

咁樓主咪講出問題囉
唔通解決提出問題嘅人？

你又唔屌同路人點解唔私下傾咗先 就放上枱？

民建聯開完記招第二日 echo番民建聯 你話無問題？

有人一早講左好多牛鬼蛇神會伸個頭出黎
連登仔屌尻人捉鬼之嘛

真係好on 9，做人基本禮儀都沒有

咁人哋都話聽到你哋意見啦
我都有屌將民關冇事先同其他民主派議員com
但係兩件事都Damage is done
依單再屌只會再比藍絲笑

佢係咪以為自己好撚型

xx 紀念中學，全部係侮辱
xx 紀念公園立埋銅像，目的係佢死左都可以唾罵佢

屌過左成8個月左膠仲係柒下柒下咁
如果佢兩個真係被殺，更要日日拎撚住佢兩個個名黎講
最少保到佢地概親友安全
寧願做多都咪做少

話反對set公園概理由仲on9
萬能key黎
不過佢地改名做新民黨分部啦

如果對住班建制派一定食左舊包算

yes，基本連柒兩獲，好多五毛開心，到今晚又全部是罵戰post，兩面都柒，建議不討論

喂呀 你班撚嘢被販民呃果時就好嬲好嬲
一陣起公園要錢眾籌果時咪又係瞓哂身去捐
612有板你睇嫁啦

你話佢無端端話鳩販民食人血饅頭okay
咁你班撚樣無證據之下話鳩佢地係收中共錢又okay？

黃納粹來到 要光復 這香茅

政治潔癖到屌同路人
錯誤理解人血饅頭嘅意思

係呀 每個月指定送頭日 送完頭對成個運動有乜影響？

做乜撚野呀 向同路人發癲屌你老母 屌民建聯共狗先啦

睇得出佢唔想改
我知佢覺得民主黨係賣港賊
但呢個時候唔係做呢d蠢嘢，係拆穿唔到佢架
同埋未贏到，敵人嘅敵人，就係朋友
佢唔明太撚蠢

屌自己人就大大聲

黎近九月立法會選舉中共都唔洗點驚，泛民仲爛過國民黨，講內鬥泛民宇宙第一

改撚咗名就係抗爭成功？

最重要，有無問下家屬，周同學父親知道後已反對，已經不用討論

最好 就係防止再發生
一開始佢哋嘅回應
都唔知 佢哋究竟明唔明

質問官員都冇咁落力，屌同路人就咁？
俾CCTVB如獲至寶，我屌你老母！

話時話，呢個post引左好多熱狗入嚟抽水

叫你落街打狗不了不了
係屋企批鬥人就yesyesyesyes

然後就話抗爭成功

反對係正路 但可以唔洗dum野既

熱狗結論: 投白票或對家，就唔會咁

寫得幾好 推

冇追post 其實道咗歉未？

邊個投佢出黎？

同意，冇家人同意提出此議案，on 9，但
不應當眾屌

事實民主派 之前呢度 都話食人血饅頭又的確係

好撚型牙

繼續偷換概念囉
都講咗兩位手足並唔係公眾人物
你講嗰啲紀念中學紀念公園嘅人名全部都係用公眾人物，或者日期黎命名

就係！有冇病呀

睇得出佢哋係驚比人搶晒d票
有個公園就等於有人留守？
咁以後都唔洗遊行集會啦？
公園又變目標，太子地鐵站又變目標，維園又變目標

咁快就鞭屍嘞

唔贊成咪唔贊成 洗唔洗咁撚樣侮辱

本身佢地之間就有少少火藥味，民生關注組都係仆街黎，連登大把post唔再講

親屬9成都係藍黎(老母死左但你FC唔到，未fc 到都只係傳聞，果日跳樓死果個係男人) ，同埋佢地係慘死，但未有成功爭取d 乜

葉子祈條片上埋港人講地，而家知佢咩料啦

又係新同盟, 我真係恭喜你呀

On 9

所以話你班柒頭係污合之眾 無撚用

屌你老母 改名係為玩野 羞辱港共

嘈乜撚野 仲嘈上檯面 又係啲理想撚

食屎啦

監察議員係選民權力同時係責位。
選撚左佢入去就乜都唔駛理咩？
唔好乜柒都話分化。
當佢講既野同你期點唔到，仲要佢代表你出聲？

葉子祈前線好黃

原諒佢

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我咪睇到囉，樓豬後面應該有agenda，唔係點會選擇性引用

到2020 3月都仲有人信將民關係同路人

同路人唔係比你咁樣屌
有咩要作出反對咪討論下先囉
洗唔洗咁撚樣囉
下次開會麻煩你道歉

「俾位人地入」呢句泛民口頭禪幾時先肯戒，我就真係唔知驚乜

民賤聯夠話潘曉穎父母好慘，唔好傷口灑鹽二次傷害，講既野同宜加一模一樣，咁你駛唔駛支持送中早d比死者安息?

我認為紀念義士點都要堅持做，就算唔係起公園、寫書拍傳記電影都會做架喇，而唔係第一步未行就縮，相信咁小事交比Spin Doctor高手說服佢父母其實唔難。係咪華人思維先係咁?唔明點解一講悼念就諗埋晒d負面野

重有政府不嬲好似財委會綑綁撥款呢招，下次立惡法又搬個父母出黎咩醫院咩老人院要錢好慘，用道德綁架你就跪底，咁以後乜都唔駛搞

屌

整埋道具真係太撚誇
做多左啦 柒頭咁得閒搞9建制啦

呢個動議的確係有爭議性但唔同意都唔使咁樣搵嘢扔非保皇既人掛

預言俾你班友聽
呢啲on9野陸續有來啊
去中心化 無大台 無黨紀
就係互屌 就係咁柒
跟住散晒

咩叫兄弟爬山

為啖氣要當眾係幾十個cam前面落佢面囉
正常同一個陣營你會唔會特登哂時間整埋道具黎係鏡頭前面屌
重要屌得凶狠過屌政府咁深仇大恨唔理後果

屌你呢條真係弱智仔黎

垃圾到笑撚左
呢班人先係食人血饅頭先有得贏

有無地鐵前線咁黃？

咁都叫人血嘅話,8號仲出唔出嚟?

如果唔想，直接揾發起人可以了，你見陳媽媽揾民建聯就知乜事

呢d事件係港共恥辱柱，等睇抗共英雄紀念碑，721/831紀念公園

又係未贏先紀念 大家係唔係期待場運動輸 所以求個港共政府比我地起一個反共公園 再求d黑警唔好入去？
贏咗先一次立個埤 用新政府起新設施紀念唔得嘅？

咁就全部義士都悼念啦

花生食到痛風啦
出咩聲

Agree

如果係同一陣線，有咩唔啱都可以再傾，一開始就有晒準備攻擊，自己食人血饅頭贏議席轉頭屌返人，唔係對家就肯定係On9

唔撚道歉下次咪唔投佢囉屌，人血饅頭議席好食嗎？

比人收賣左 如果唔係就真弱智

兩者有咩衝突，點解要分次序？

你唔做就唔俾人地做呀？

而家議會有權力俾你做，你唔做，到你失勢個時做鬼有得你做咩
（除非人地家人極力反對，但設紀念/悼念對兩位手足唔係一件負面嘅事）

根據新同盟邏輯：

警隊選擇性執法下，悼念會將會成為手足陷阱

現在警隊選擇性執法，對支持政府人士的行為都視若無睹。我們擔心悼念會開始後，支持政府人士和黑社會破壞悼念會時，並不會有人執法；而當市民手足見義勇為，阻止破壞時，警隊將會即時介入，以暴力對待他們。昨晚警察無任何原因下進入尚德邨停車場，破壞在停車場二樓紀念兩位同學的地方，在警隊無法無天的情況下，悼念會都不會幸免。不要忘記早前警隊在尚德十字路口濫捕市民，正正就在唐明街休憩處附近，警隊亦多次無理進入屯門公園。這樣的悼念會將會沾污兩位同學之名，更會成為一個對手足的陷阱，相信是兩位同學都不願意的。

過去多個月，區內多處祭壇及連儂牆都往往受警方暴力清場，現場槍林彈雨，多人因而受傷及被捕，若果我們在此時此刻貿然開悼念會，難保悼念會成為警暴的一個集中點，實在不忍心理應為人尊崇、敬仰的地標被警暴蹂躪。

為啖氣要當眾係幾十個cam前面落佢面囉
正常同一個陣營你會唔會特登哂時間整埋道具專登係鏡頭前面屌
重要屌得凶狠過屌政府咁深仇大恨唔理後果

學晒連登風氣，打自己友特別用力

佢哋啲行為對支持動議嘅人就兇狠，對班賣港賊就碌撚，如同班阻膠一撚樣

-0-0

佢到依一刻都未道歉呀

有無諗過，老泛民後生果陣都係咁撚樣？

打自己人永遠最大力

佢到底想點

Push
做戲

logic fail

悼念死者點解要等運動完結先做得?懷念手足要其他人批準時間?
係邊個國家既文化傳統黎?重有起個公園又點導致運動會輸?

你果d正確黎講係勝利慶祝重光紀念，下下要等贏左先做就乜都唔駛搞

即係為啖氣 專登當面屌比彈藥政府啦

你睇多d 我地先再討論 好唔好
唔洗下下紅字放大

我睇吳志森+鄭家富既節目，有一點佢地講得好岩聽

如果大家真係同路人，你可以發聲明話自己其實係反對，因乜野而唔同意，但投票上會支持

大家記撚住，咁激玩同路人嘅議員，下次選可以88

最撚憎呢啲垃圾
有正野唔做
晒時間整道具
屌你老母當自己演員做大戲呀
定係統戰部已經搵過佢

民主派有食過咩?

問左家屬未

做乜撚嘢呀佢地

呢d人養唔熟，半年都未夠就搞同路人，有朝一日一定暗地通牒

呢點唔同意
黑警而家擺明你係乜地方悼念佢都係搞
對家搞你係因為佢覺得有介懷
咁而家擺明搵個地方悼念手足
反而係追擊暴力源頭嘅黑警

有無見過禮義廉屌9自已友，或工賊會？未撚訓醒

咁好屌又唔見佢上前線屌黑警

連登都有人話開左死因庭先悼念得

將軍澳民生關注組行撚開啦

要求西貢區議員葉子祈效法德國總理向死難猶太人下跪一事
向警暴死者道歉

啲理據都幾廢：

第一點：講到悼念係一種恥辱咁

第二點：陳彥霖家屬點樣同意呀

第三點：次序有咩衝突，到光復個時係咩時候都唔知，等到人淡忘曬啦

第四點：無話唔悼念喔，佢哋都係香港兒女，不過開咗個頭先，動工實施之後再講，起碼有個先例實行做吸經驗比較好，之後再搞都易啲

佢最尾個句直頭唔經大腦

不割蓆不分化是常識吧

周梓樂父母如果反對唔出奇，之前都係低調
反而陳仲有屋企人
兒登仔唔係真係信東張西望
個女死得咁不明不白仲可以咁冷靜

唔撚知咩叫人血饅頭就唔好亂用啦
對同路人就咁勇猛 對建制就鳩都縮埋

個議會一Pat爛泥咁，冇眼睇

人哋話將民生唔係同路人wo

1. 向被辱區議員道歉
2. 向2位過身學生下跪道歉
3. 最後向公眾道歉

缺一不可！

對pk鄧有無咁叻

一定唔係住將軍澳周梓樂家人係將軍澳人都知想低調
個動議就係 係家屬樓下起個公園叫已故兒子公園
連登仔：很好支持 唔洗比狗拉 合法悼念
完全冇撚諗過人地老豆老母情感

同埋如果係吸到票 啫係選民普遍支持
咁葉議員憑咩唔支持改名？
都係因為私怨？

千祈唔好再發酵 ”葉子祈 人血饅頭事件”！！！！！！！

樓主，可否置頂

連登條剩係諗到可以去打卡原全唔理受害人屋企人嘅感受

佢老母生到條咁既撚樣

我又唔明文宣用咗佢地個樣咁耐
仲要全港周圍貼
連年糕都有埋
但係又無人提過考慮家人感受

香港人到今日都仲係政治BB班

屌你老母 你傻撚左？ 做錯野都唔撚屌得 你on9架？

將民關兇鳩新同盟退選、盜用ay同邵家殝名出信、屈譚文豪支持姜新華、屈ay食葉嘉榮人血饅頭、陳剪j扮義工想騎劫素人自發既遊行，仲要提議行入tvb送頭、陳剪j以學民思潮名義呃錢、幫手方國珊張美雄當選、以前個fb page list晒一大堆顧問但點知個個否認、攻擊民主黨初選安排（攻擊無問題，私下拆掂而唔係開記者會講囉）.....

真心唔知點解會係同路人......不過連登不嬲平衡時空

雙重標準係咁架喇
以後見到周梓樂文宣係咪要send俾佢屋企人approve

得閒整饅頭 唔得閒用個腦

肉鳩酸
又搞分化

agger

我上面都有份一齊屌，諗真d, 要屌都屌完，唔好搞到大家落唔倒台，變世仇

原來做埋d鳩野就唔屌得
一屌就話分化同鬼
仲惡撚過共產黨
民智未開都算
原來區議員都未撚開腦
靠呢班人睇唔出佢地會做到咩野

唔可以sorry
道歉先啦仆街

葛博士都好信
葉子祈比民建聯控制？

點撚樣會屌到落唔到台呀 佢落唔落到台關我撚事

做錯野都串撚到唔俾人屌 食屎啦

班葉子祈盲粉連別人要求道歉都圍屌人
根本就無反省過

你係葉子祈呀？
道歉啦屌那星
呢壇唔認衰就割啦，唔好話我地割
依家係葉子祈割鳩大家咋

躝啦屌你老母
拎d饅頭出黎倒果陣唔撚諗前因後果
做完就叫人咪撚提
柒撚左又唔會反省同道歉

所以今次件事大部分原因都係私怨

道歉咪落到台囉on9

連登真係好多風向狗

但自己又唔會google下將民關同陳展浚

叫抗爭紀念公園囉

泛民不嬲都唔係同路人黎
大家半年前免為其難先叫共同陣線對抗中共爪牙，用左好多時間先夾到班柒頭上路。

時間耐左班撚樣就現晒形 咁既閪樣就咪撚話人地分化唔團結喇，做既野仲衰撚過民建聯

俾cctvb cap晒圖好威呀
槍口一致得唔得呀
唔好內鬥得唔得呀

打乜撚野卡呀，出去悼念個啲搞到食狗棍、食tg、食子彈中、被拉被車撞個啲係咪打卡呀柒頭

你依啲坐冷氣房就識話人地打卡

葉子祈議員咪再動員盲粉同議助針對批評者

你直接道歉咪完事
真係心智有問題

所以話連登風向真係易帶

柯耀林都有人撐

連登仔：起個公園就唔會發生

身為政治領袖
都做野唔諗前因後果
柒左連道歉都唔做
學埋政府衰野
唔好忘記佢地因咩事而入到去
同樣地抱得佢地起一樣可以踩佢地落翻地

唔覺得有咩問題 ，最多激進左d
未贏有咩好紀念?

推佢去做立法會議員就啱啦

又黎非黑即白？

純粹形勢判斷錯誤
諗住改下名比你地打下飛機
嘩 冇當手足condom
點知柒左

831你紀唔紀念

咁何耀林道咗歉 個會我淨係見到一個議員真係同家屬道歉

佢自己柒咗唔認錯，今次唔屌，就會有下次，而且仲覺得自己做啱咗

你答返我
公園改名動議點食血饅法？

垃圾都做到區議員

私怨到將正確嘅事反對
真係垃撚圾

首先我唔覺得係割席

既然黃圈議員係大多數

互相批評點解唔可以接受？

先不討論兩位議員動議是否恰當

但葉子祈真心相信兩位議員做法有錯

當面指責，有咩問題？

（公園議案本身是否合理係另一個討論，但宜家好明顯有兩派意見）

話人食人血饅頭，笑撚大我個口
條柒頭望下自己個閪樣先喇，唔係靠班文宣同前線用條命頂住中共，邊個得撚閒show 你地？

仲有，佢家人意願好撚重要？唔俾佢地係藍屍黎？ 咁周梓樂意願有無人理？黑警日日拆祭壇就知唔想全世界再提起，呢個時間搞個紀念公園，連壇都唔駛起，唔驚俾人拆，可以對付到中共爪牙既事，周梓樂會唔支持？

真係好似

咁民主黨入過中聯辦都唔應該計係同路人
如果咁樣講嘅話

不如你問下成個新東有幾多人係呢單野之前up得出柯個名，做過咩，係咩人啦

你會依家開個831公園?

下，人地個動議做得好就係同路人
班泛民反對呢個動議，就唔再係同路人，that‘s it

吊，話食人血嘅用下個腦啦
我吔選你入去做乜架
有隊狗比你撚唔撚，你都撚狗先啦
你點對得住手足

我唔理柯耀林做過咩仆街野啦
總之咁樣掟人血饅 一定要道歉

依家仲通處唱柯耀林唔係同路人
死唔悔改

周梓樂證據確鑿俾黑警殺死，班黑警日日拆祭壇唔想人提起，整個紀念公園會係件壞事？

收左錢，啲理由求其作

不得不說 素人議員質素真係好參差
尤其班仔一個比一個on9

你講喇，有咩目的呀？

我會記喺心入面作為報仇嘅動力

民主黨有無盜用其他黨既人名？

民主黨有無屈人話其他黨既地區主任騷擾街坊，再去人地個總部遞請願信，開晒直播，然後人地話會追究，即私底下打電話去道歉，但又無係fb澄清番？

我對柯尿林一向無好感
但葉子祈玩到出人血饅頭唱大戲都唔道歉就好離譜

真
唔好調撚轉黎講

問乜撚野家人意見，呢半年有幾多人同屋企人反面，你班懞撚唔撚記得晒？

黑警日日拆祭壇就係唔想人提起，可以對付到黑警既事，你估周梓樂會唔支持？

紀念有人送花有人摺紙鶴有人頌經
呢d都係唔同形式手法

不過你既然話未贏有咩好紀念，831你紀唔紀念？
你未答到我

On9仔做咩姐⋯⋯就算真係人血饅頭都唔會講出來屌鳩自己人啦，更何況根本唔關人血饅頭事。咁樣好醒好有獨立思想呀？

柒撚到仆街

每個人唔同方法
咁就應該百花齊放各有各做

我地平民做唔到
佢地有權咁動議
why not?點解阻人做？
佢改左名你驚冇人再悼念？

咪係咪照樣繼續悼念 做乜9要拎人地過咗身嘅仔個名黎命名個公園 都未撚計又未討回公道

1) 家屬何來反對? 由頭到尾都無泛民, 建制講就信
2)有紀念公園關被拉有咩關係~係米改做林鄭紀念公司就, 世界和平?

又一個對人不對事嘅on9仔

佢自己都係食緊血饅

又有人想將批評者打做打手
又開始泛民化個post

好心啦

佢係湯十一

呢啲不學無術嘅人 選出來害人害物

佢名聲大噪所以係食血饅？
所以要反對個議案？
你都係對人不對事 垃撚圾

係人都知喇呢d道理
你估依家選到個班係真黃？ 有眼見喇
同泛民係建制B隊同樣道理

我以為香港人有足夠智慧了解到中國係要將香港滅族，全方面剝奪香港人公民權利再絞殺，但係仲有咁多懞撚係生死關頭仲係自私自利，計算個人得失，毫無民族精神團結付出，成個腦都係縮數。

互相批評到要掟道具掟人？

佢地連平反都做唔到, 整個紀念公園有咩問題

其實, 有D乜可以閂埋門大家傾, 點解要打開個肚皮俾班保皇狗笑??

方法可能唔啱

咁如果佢齋屌

唔用道具

你會唔會覺得比較可接受？

中國人家醜不可外揚理念？

睇新聞心諗佢做乜鳩野

左膠式抗爭

黎煒棠咪講左周同學人地屋企人想低調

有咩紀念碑或公園係打打下去起？黑人問號！唔起你就唔記得咁多位手足同呢九個月發生咩事呀

仲有，不如你比條條例我，區議會有權力去叫政府一定要跟從佢既決定去改名啦！由始至終都係意識形態，未有831時無人死無人傷無人被捕？大家有無忘記，嘥鳩氣

屌佢老尾 唔撚用腦 左膠上身、

係私怨大過天

乜外國議會冇會外協調架？

人地民建聯驚撚到開記招
有班仆街就同民建聯坐埋同一條船

打緊仗 話俾對家知內訌?

事實

因為有人無同其他素人議員傾，就自把自為去提出呢樣野，再大肆宣傳，跟手仲講大話話己問左周同學屋企人，再比人踢爆又改口

咁佢無同人傾，人地點傾？

打緊仗仲私怨

以為自己好撚型，屌佢老母

cap用tvb news圖，唔起底都知樓主咩料

請善用不推文回覆

紀念公園同紀念兩回事黎 公園一定係完左先搞
普通紀念係行動黎架大佬 2樣野唔同

攪清時序先啦

將軍澳全部黃既議員即晚都出左話唔支持議案，當時民賤聯都未出聲呀

人講你又講，但成件事時序都未攪清

柯耀林今届點都選到架啦 人血饅頭，正一傻閪

西貢鄉民同將向天晴都係一撚樣廢！

係

而家個個都隨口up句人血饅頭啷啷上口以為就企左係高地，真係好撚un耳。老老實實，呢屆區議會根本唔係選邊個議員有乜政績有乜能力，佢地自己都心照啦，呢班所謂素人，根本無人識，放隻呀豬呀狗都選得嬴，佢地開口埋口人血饅頭，自己就係食緊被拉幾千人死傷者被自殺者的人血饅頭。

美中貿易戰國難當前

民主共和都互屌啦

一定要屌，有無當人地係兄弟？大家都係為手足做嘢，唔同意可以慢慢傾，掟人血饅頭，屌你啦。

葉子祈咩都放晒上枱講 有冇諗過俾番少少面自己人? 宜家真係俾班少數派笑死

咪就講緊而加個手法有問題佢地唔明

推哩個

拉

方國珊一手掩住半邊咀笑，一手係袋拎花生。

人血饅頭係咁解咩？

條友應該奶左共

選你地入去唔通真係爭取加下巴士站咩，全部議席都係手足首肯既人血饅頭黎，就係要你地用盡公權力搞鳩個政府同班黑警，家陣居然私怨就公開反對，咪益左班建制狗笑囉。

係人都知贏左先慶祝啦，家陣將軍澳班手足一整壇就俾黑警打到仆街，你地係議會度盡做其他方法頂住班黑警有乜問題？

真係好撚失望。

根本佢地講唔通

美中貿易戰, 對邊個國係國難呀?

連登風向真係好易帶
屌你tko 啲人都知將民關咩料啦，剪j同柯耀林都臭朵

所以點解咁多人憎泛民
一批評就叫話人內鬥

有咩唔同
你假設左唔同結論話唔同

你隔硬將紀念分為行動同非行動
咪又係紀念
完左先改名係邊個話事？
耶蘇？泰王？

但係對家真係齊心, 真係幾柒都諗計撐到底喎

Both la

唔係你死就我亡

美國畀支那超前

遲早咪畀人揸住春袋？

佢就真係食人血饅頭啦 打住同路人旗號參選 呃哂D票 點解原來弱智黎

真

我唔明咩叫贏咗先做，兩位手足畀黑警害死
人已經死咗，唔依家做，唔通等到中共倒台先做得?

對家齊心面嗰浸啫

你睇王國興鄧家彪點輸？

咪又係民建聯出賣

人血饅頭

所以個問題就係,大家一樣揹住手足既心血, 點解唔可以召集一齊做得齊心D

巴打講漏左了，係成個將民關都好有問題

奶共狗個d唔係叫齊心
係共犯心理

真係short撚左
哩頭話大局為重
轉頭為私利 為私怨

可能呢個post好多人唔係住tko

住tko就知咩料

當然

如果自己區無得揀

都要焗投將民關

美中貿易戰, 其實係邊個個春袋俾人揸住

痴L 線

你睇下而家幾大noise就知啦

你問下大埔粉嶺人之前有幾多個up得出柯全名

其實動議改名 = 食血饅已經未有人解釋到

區選含左啦，真係一泡眼淚

柒唔撚柒架

就係呢樣, 俾人出賣, 但係照搭膊頭, 個下先勁丫麻

眼都凸埋

依家坐緊區議會議席一直正正係人血饅頭

今日係美國hold住支那春袋

但如果美國今日放生支那

難保之後唔係支那hold住美國春袋

你想象下
如果美國任由Huawei大展拳脚？
所有美國CIA可以收工啦

自己都係食住人血饅頭先上到區議員

利申：含左 x 2

但不至於一泡眼淚

純屬唔益共黨

葉子祈支持者瘋狂人格謀殺受害人
你覺得將民關是賤人係可以

但係現在講的係扔人血饅頭呢個行為

岩呀, 所以我成日覺得依家個肺炎釋放出黎係為左拖延美國D第三期關稅架

咁又話人為選票
啫係選民支持
你班議員唔支持？

屌你老母啦
你搵第二條片俾我囉

人血饅頭係俾假博士食，唔係俾同路人食㗎

成班真係食緊人血饅頭, 都唔明憑咩屌人

坐左入去區議會, 就搞到變左雨革時期爭大台內鬥

真係屌那媽, 唔怪之得俾共黨睇死,唔怪之得林奠完全當我地無料到

佢地係將軍澳區區議員丫嘛，咁聽番tko人講好正常，你入將軍澳谷同tg睇下tko民意先啦

所以素人佢地根本做緊民意野

其實柯乜乜係咩人格根本冇人care
重點係起碼佢唔係奶共狗
就唔應該咁對待

唔係對家大家應該總有溫和方法傾掂佢呀？
唔使掉人包呀⋯⋯

葉議員

好撚多on9明明係葉子祈咁撚冇腦做on9野
都可以有打手護航帶風想屌返將民關

咁你咪冇邏輯囉on9

咁就要掟鳩人血饅？
其他人何嘗唔係食緊血饅？

仲好意思屌鳩人

真
屌得好應

你哩個類比好低質

大大聲笑都得啦
柒撚到

點先高質，請賜教

Peter 將軍澳人？

明明7月個陣大家都心知泛民信唔過，純粹夾佢上路，所以先講無大台抗爭

過左區選依家班友又變左大佬唔屌得？

g遲
有on9入嚟屈毛未

咁地區民意想奶共，佢會唔會奶共，咁仲係唔係同路人？

你尊重民意唔緊要（假設民意真係咁），但點解要做單咁既野出黎俾對家大造文章？

你真戇鳩定假？

佢人血係食緊新東選民，素人做既野係聽番投佢票既民意，你連呢兩樣野都未分清講邏輯？

你攪清時序、人血饅頭內容先，ok? 弱智唔駛周圍同人講，thanks

如果民意係奶共，共狗咁得民心，咁反乜鳩？共狗吸到咁多人就唔駛輸區選啦，否則只係上綱上線

唔係
條仆街亂鳩咁用

唔出奇
仲有佢個fd陳嘉琳

首先香港到光復嗰日

將民關同本土一定係兩條路線嘅黨

宜家所謂自己人

其實只係類似於外國議會聯合政府

聯合政府由多黨組成 可能光譜接近但一定會有分歧

如果唔係 洗乜有兩個黨

連哩少少都唔做
仲內哄 屌自己人食血饅

陳嘉琳唔係不嬲共青團咩？好似新移民？

葉子祈仲識飲住汽水同狗吹水添

對事不對人啦
一單還一單

改公園名點都唔係食血饅掛

其實我唔明點解個公園要用佢哋名？
洗唔洗起尊銅像俾佢地？
不如整多個基金會叫人損錢
有呢個時間整呢啲on9動議
不如做多啲有用嘢

又幾啱
共犯

將軍澳居民表示：將軍澳民生關注組不了
陳展浚個撚樣界票狗 益左方國珊 歷歷在目
仲有全個組織一齊騎劫素人將軍澳區遊行
葉子祈扔鳩班撚樣我反而覺得好心涼 更加支持佢

即刻有五毛上嚟話唔屌得

On9 仔以為自己好型，掟下野好似好威咁，而家俾對家笑到面黃呀，成熟啲啦 come on James

講緊地區民意喎，又spin左去變成全港民意？

佢的確係區議員，但唔好忘記佢當選係成個香港既抗爭運動造成，宜加係全香港打緊仗，唔係地區自己關門圍威喂，做野之前識唔識得睇下大局？

留意下次次屌尻將軍澳素人就有成班打手帶風屌將民關

佢自己知唔知好撚柒

有班傻鳩仲話等死因庭結果

peter 仔有冇屌過泛民同建制支持同一樣野

西貢鄉民都有人想選立會啦

我唔誅心 所以唔評論係咪血饅

但兩位將民關動議內容絕對有改善地方

各位話互屌觀感唔好

但用梓樂改公園名我硬係覺得不妥

觀感何嘗係好

如果叫11.4公園之類，件事可能大家可以接受啲

做埋d鳩野，一陣引哂你地出黎，人地老母真身出黎開記招，真係終極炒車

唔明要等乜鳩

何偉航？

我都想佢老母出現

鬼撚到

因為有條撚樣掟鳩佢血饅囉

Hi陳展浚打手

11.4其實最大件事就係周樟樂死
但你落街問100條友
有冇1個答到你咩叫11.4?

喂擺明係民建聯2隧嚟架WOR
呢條友政治生涯已經玩完 同路人都屌
將軍澳民生關注組下屆踢哂佢地走啦
扮同路人 可恥

真係好撚柒廢

咪係

屌你老母拎啲饅頭岀黎好撚威咁，你認清目標未呀？
乜撚野叫不割𥱊呀？戇鳩
你都係靠一堆人血饅頭上到依個位，你屌人食人血饅頭玩割𥱊？

當然啦

但學子華話

做人無公關 食屎架

你叫11.4公園 大家buy嘅

入面整塊牌講歷史又點話

有啲行為好難判斷對錯 好辯論或者說服人唔容易

但至少可以包裝做好啲

令各方都舒服/易下台

無問過家屬先呢個point你可以話佢做野唔得體,太魯莽
你亦都可以唔同意公園改名呢個做法
但話食人血饅頭直情係話人地唔係同路人，係偽民主派
呢個係好撚嚴重既指控，仲要整埋道具做場show
不過算啦，就算真係道歉其實都無撚用，以後心入面一定會有條刺，遲早又會拎返出黎講

...

下屆陳展俊入區議會靠你

你知唔知佢講乜，講到悼念係打卡，打卡即係話消費緊班死者

講得好啱
最好有咩枱底傾掂佢先啦

又唔敢掟鳩民建聯

係喎
班屈毛撚死晒？

又黎私怨大過天

咁台灣紀念孫中山， 美國紀念林肯, 支那紀念毛澤東係消費緊啲乜嘢？

我無講全港民意喎，我講緊tko民意咋喎，佢係西貢區議會提案，呢個擺明係地區性，咁佢係咪要問同路人傾，大家傾完先交上去？佢而家係自己公佈，其他全部黃既即晚要出po話唔支持，但死都要交上去，咁佢有無顧大局？

又未必係打手，係剪j本人

真？

原來咁垃圾

起銅像有咩問題

好撚嬲

又對人不對事

如果一開始就唔係同路人，已經唔會同佢講咩私唔私怨，你都唔會同民建聯用「私怨」黎形容啦

都話班撚屌西貢素人唔屌得喇一屌就搶住岀黎亂咬人

葉子祈

個次見到企得後過街坊，仲有人屌佢係唔係同路人

都唔知個柒頭搞乜撚

求高清版

再推多次呢篇文 寫得好詳細

同意但係追擊冇意思

依家係屌緊葉生 反對咪反對 用咁撚多時間整人血饅頭搞場大龍鳳俾位人入啊

但如果有任何意見，大家都明白應該會正式開會前預先會面傾下

但葉議員選擇直接做一大場戲，動機太明顯

中共倒台，啲議員就唔係命名公園啦，而係搞更大型啦

咁應該多過一個

比較想知陳梓維去撚左邊

係 葉生係錯得好離譜 唔應該整道具+咁樣對同路人 呢d野應該私底下夾好晒先 唔應該係鏡頭面前做呢d on9野囉

其實叫葉議員坐埋過去方國珊個邊啦

入得民建聯

係同一班人來？

西貢鄉民憑咩

一隻手指指人 四隻指返自己

定係佢以為入到區議會係全憑實力

朱凱迪認證

憑佢屌人食人血饅頭？識企道德高地？
屌你老母 葉子祈陳嘉琳道歉未？

佢自己破左條底線 依家想當無事發生過？
亂屈人血饅頭呢啲歪風係時係要整頓下

我都想佢老母現真身

佢應該仲以為自己好撚型

將民關係鬼
但係其實佢地講得岩
有咩唔係人血饅頭
葉生你自己都係食緊人血饅頭
人地就抗爭坐幾年
你就月入34000

今次明顯私怨大過天

已經預先講過啦，聲明都出埋，不過將民關一意孤行姐究竟有無睇。。。

on9上腦，屌你老母
道歉，大家冷處理就算，仲有大把緊要事要做

如果食人血可以令抗爭成功，一定要食到盡
潔癖幫唔到抗爭，咁高道德就係死左膠

下屆唔使旨意有得選
一定掃佢老母閪出去

去屌到佢反皮啦 有撚病

唔好咁易比人帶風向，根本唔應該流於浪漫主義，做得唔岩就要大大屌架啦，仲同你講道理？

衰撚過方國珊

一早好聲好氣叫你問左家屬意願先，屌你老母將民關一聲唔出扔上大會動議，係咪抵屌啊？

雖然未最合乎理想，但作為西貢區居民我偏向支持動議

勇敢對付同路人多數係左膠所為

你唔去掟林鄭？
掟同路人做乜柒

葉生掟鳩人血饅
係咪仲抵屌？

問乜撚野家屬呀屌你老母 邊撚度有家屬呀而家 訓撚左幾耐呀你 睇cctvb睇撚到個腦冇左呀？

所以如果將目光放返去將軍澳地區gp，例如上面po過果個將軍澳烽火臺，大部分人都係支持將向天晴，屌鳩將民關。而佢係服務將軍澳居民，所以連登嘅風向撚佢基本上係唔駛理

支聯會年年六四晚會CAP水過千萬
一蚊也沒有比六四受害者

葉子祈唔去掟支聯會人血饅頭？
唔屌佢地消費死者？

ON

講你又唔聽 係都要霸皇硬上 扔鳩你有咩問題
如果將民關唔係要硬推嘅話 邊個會扔佢？

原來咁樣叫食血饅

周梓樂老豆老母呢？在生嘅兩老日日行過個公園大大隻字印住自己死左個仔個名好撚過癮？

咁我唔滿意你我打柒你有冇問題

將軍澳公海tg都係係支持將向天晴，屌鳩將民關多

我唔明問乜撚嘢家屬？

屋企人同受害人係兩個人嚟

老豆老母藍屍, 可以OVERRIDE仔女民主自由意願咩？

你呢D正一仆街華夏毒上腦, 父母大N晒？

好似私了咁咋嘛你覺得班狗被私了有無問題？會唔會同情班狗？

重點唔在於應否改名做周梓樂/陳彥霖
而係葉議員有冇需要咁樣喺議會上擲人血饅頭
成件事觀感只有我地內哄同on9
咁最後邊個得益最大？咪民賤聯

咁唔通你落去問個受害人咩家屬意願優先係常識啦大佬

結論連登弱智俾人帶風向帶得好成功

喺議會做呢啲嘢就冇問題
咁冇乜嘢好值得討論

忘記左不割蓆咩?

即使有意見不同，站在同路人立場都唔應該在行動上針對……

條友根本想上位，咪做埋啲on 9 嘢囉

班友連人血饅頭點解都未知就話人食人血饅頭

仲有要屌鳩樓主好明顯想引導人屌葉子祈

你d比喻真係on99
用狗同藍絲比喻
人地起碼唔係奶共個邊

掉番轉問你會唔會私了同你意見分歧既前線手足？

搵素人掃鳩將民關先，thx

兄妹爬山各自做 唔割
我屌你老母 鬧自己人

Exactly
按佢個logic, 以後所有連儂牆，文宣都唔可以有義士嘅相啦

要問過家屬

前線手足比人打到頭破血流 佢哋就真係食緊人血饅頭喇

唔係同路人就可以咁樣扔又唔見你吔向建制扔野

深夜開post就得

蛇建聯笑而不語

定tg俾人帶風向

佢好似想話果d同佢唔係同路人

即係割

呢間野我就覺得
將民關仆街一件事
但個建議根本中左政府弱點
見蛇建聯即刻撲出嚟反對就應該知道中左
係，如果冇問到屋企人意見尤其是周梓樂嘅話的確係睇人哋屋企人傷口撒鹽但咁樣做係唔代表係食人血饅頭

以後大叫721 831 出黎紀錄我又消費緊你？
「個個月remind我係車箱比人打好撚過癮」你係咪用e個邏輯諗野？
你覺得可以先咨詢 ok e個係行政問題
但我屌你老母你而家掉同路人血饅頭呀仆街 你冇撚野呀？

叫721 831之前問左家屬未 阻膠無敵

屌 好多5毛推post啊

五你老母
你係葉子祈？

當年話問過村民未
今日就話問過家屬未

班垃圾淨係識話人啊sir，明明你個comment都冇幫黑警冇幫港共

葉係咪on9嫁

竟然俾個柒頭入去

阻膠：post手足被斬相 呼籲勿忘初衷係消費手足 問左受害者未 人血饅頭

泛民咁多年黎咪就係咁
咁多年黎倌柒事又唔道歉
仲唔撚屌得
一屌就話鳩返人分化

哩個都想pin
世界級logic

班仆街自稱本土真係咪撚影衰個牌頭

人地已經笑緊啦，老實講佢地喺條街掟柒人邊有人理佢，你宜家係個議會入面掟咪戇鳩囉，大家都係食人血饅頭先當選架啦，掟柒班黑警同民政班人反而冇人會鬧

阻膠：長崎和平紀念公園 post哂d死難者人名出黎 問左受害人家屬未 係咪傷口灑鹽

一個人到底要蠢到乜地步 先可以將一d咁既邏輯 轉彎抹角去諗到成立

含撚狗葉子祈
余振x紀念中學畢業

真係私怨大過天
私怨到要用歪理做理據

建制b隊坐實

好鬼

泛狗打手 全面進場

佢地企係手足同街坊後面，咁都可以叫自己本土

要扔就扔d狗官先

所以監督好重要 估唔到咁快就有變節

遲早加入共產黨

入咗又話你知咩

請問葉議員幾時捐糧畀手足？

佢自己都食緊人血饅頭

又係唔贏結，支共就係睇死香港人唔團結先控制香港咁耐，on 9 做d咁既野，對件事有咩幫助

可能已經入撚左

仆街左膠到想死，咩撚野個公會比黑社會搞，未撚on 9 la你地有預知能力，長進d仲係跟唔到個社會潮流

咁快露底

應唔應該咨詢再決議 e個係行政問題
行政問題唔行政解決 而係一推就推到人血饅頭e種不理性層面
咁結果就只有兩個
1．燒到對方比市民鬧到爆 完全感性抒發
2．燒到自己比市民鬧到爆 完全感性抒發
當你決定掟鳩人血饅果陣 就已經決定左後果
發生係對方身上既時候 你認為冇問題 小事
燒返落自己身上既時候 你同我對方講抵屌？
乜而家係「屌」咩？ 而家係「掟」呀 仆街

左膠：警隊選擇性執法下 出黎集會係陷阱 所以我地以後都唔出

明顯中共卧底啦

真本土式散水論

我希望佢可以用返相同力度黎對建制派ja

左膠連和理非都唔係

同意

我屌你老母臭閪

專打自己人

唉 點解會咁架

咁又唔使 要EQ高啲

不過條友真係痴左線

改個名都阻頭阻勢，左膠上腦，膠到無倫
未光復先公然內鬨，俾全世界包括反民主派見到矛盾，玩乜鳩
連人血饅頭係咩意思都未知就拎出黎玩，改名對大家係冇實際利益，邊度有人血饅頭？
睇吓葛假博士封死人信，敵人反對嘅就要支持，係咪唔記得咗？
不分化、不割席、不篤灰呢個宗旨，係咪唔記得晒？

范國威一開頭扮本土
踢gip就割蓆
而家都仲係咁既衰樣
都冇咩期望

真係好戇鳩

對同路人激進

不割蓆
不分化

但係掟鳩同路人

做錯就要認
集體回憶對運動嘅延續好撚重要

咪係 內心反對 但跟大方向啦屌

你唔好扭曲我意思，
我無話紀念公園係壞事
我係覺得要人哋記得嘅係警暴嘅事
咁多人無可疑地被殺
只係 highlight 兩個人係會有爭議

其實呢個po算唔算分化 黑警都未話自己友 睇下樓豬幾激動

你亂咁屌人，人地屌返你就係分化

掟人條撚樣又算唔算分化？

陳嘉琳同葉子祈一定要道歉！ 屌 係到玩膠

陳嘉琳佢私底下同班狗好老友架，聽番西貢街坊講之前放映會人地去保護陳議員又話有乜事佢地走先！

之前有一晚葉子祈俾街坊屌佢掛住食宵夜，佢就無端端拎住罐汽水衝上前去屌狗，

兩個都係仆街
原來姓陳條八婆同黑警fd

唔知乜野係人血饅頭就唔好亂up啦好心

證明佢係藍絲

有區議員問左梓樂父母 佢地唔讚成

照妖鏡

依咖屌佢亂用人血饅頭屌同路人唔道歉喎
唔係話件事喎
係咪出嚟搞笑咖你地

有個議員講得好啱
在座每位都係靠人血饅頭當選
靠手足嘅血汗犧牲換返嚟

呢點反而有保留
如果佢真係死於他殺, 咁有咁大聲得咁大聲會保到佢兩老概安全

當然啦
佢幾個眼高手低呢點係真

人地都有去前線，鬧到咁真係好

一睇就知唔係外賣仔

佢掟鳩人血饅又真係好？

即係中共開始做野，收編班原本係白紙既素人歸藍，肯定唔止佢一個

Dklm la, 自己人都屌，佢100%係鬼，dklm嗅閪

試下我又係公眾面前掟下你血饅頭、屈你係狗 然後唔準你鬧返我睇下？

對同路人激進

好多連登仔都係咁

葉子祈被人滲透左

可能係私怨

你又知將軍澳民生關注組幾多野呀？on9

利申西貢人

藍

開頭以為大埔熱狗同天溢小學雞嘈交都算on9
點知一山還有一山高
咁睇陳梓維其實都唔係咁曳

Cls少癲

本身紋身組都唔係自己人 點解要對事
利申住左TKO廿幾年

入撚左架啦，總之做既野，係中共樂見既，就係鬼

屌 Peter攞料唔夠人講就話對人唔對事 做乜撚

葉子祈表達方式又係誇左啲
但係將民關有幾賤成個將軍澳都知
明明72區個公園係葉子祈嘅選區入面，垃圾將民關你都唔問下佢，直接走去搵個康城嘅人同你和議，分明搏做新聞

我當明對人不對事
係將民關唔係同路人 咁葉子祈屌佢地食人血饅頭有咩問題
睇下9月將民會唔會出人選立會 再叫你投佢

等等下
下次區議會佔唔到絕大多數就比帝制派壓到做唔到

果班人見時機到就做阻膠唔比人做

屌黎屌去咪又係陳展浚

你屌佢屌柯耀林呢兩三件仆街冇問題呀，唔撚關事既比你屌埋咪好撚無鳩辜

咁多手足被捕被打甚至以死相諫
就係為左選你入區議會整道具丟鳩自己人？

將民關已講左會出戰，就前兩日之嘛

我都唔贊成改名
葉子祈係過咗火
但將民關仆街係事實

將民關不嬲都仆街垃圾黎
唔明點解連登咁多on9 仔屌葉子祈
Tko公海啲人係咁屌將民關 係得連登仔成日跟風

將民關條撚頭就收收皮先喇

依家連登終於多返啲正常人屌將民關

繼續互屌 跟住𠝹票

呢班素人最撚失敗係將個道德高地削都只容得下自己
屌人人血饅頭係對家做嘅事

剩係掛住出位 完全唔理大局

條友熱狗臥底黎

睇吓將民關錯喺邊就明點解葉子祈咁
但我覺得葉子祈都要道歉

熱狗仲用郁人個招屌人攞票outdated
當年你地班支持者大個 左 就唔會好似當年咁要威要型
而家講團結 唔興政治明星或神化架喇

明白將民關唔係咩好人
但問題幾十支cam做呢D野真係好撚肉酸

然後依家呢D野要打撃民氣, 明明梓樂彥霖大家都紀念緊, 咁係咪仲唔要個際壇

啲人唔知將民關咩料又喺度亂屌河馬
利申，葉子祈咁做觀感唔好，但將民關絕對係仆街。

成個組都係垃圾 唔存在無辜

痴線坑口果幾個做得幾好，你係咪將軍澳人黎

講左十鳩幾萬次喺連登有心帶風向真係好容易

我諗對住將民組真係好難唔用人血饅頭呢個wording喇

-

關於將民組

佢可以先徵詢家人意見，同埋問過公園當區區議員（係呀即係葉子祈呀，調景嶺公園喺嗰區㗎），之後先拎上會；佢通通唔做，仲話已經拎到家人同意呃咗其中一個和議返嚟但原來又唔係

提案嘅將民組又話要尊重家人意願，又話唔駛問佢屋企人，我睇佢地啲point睇到我就嚟精神分裂喇你知唔知呀？咁嘅情況下，將民組唔單止唔肯收回議案，仲要喺網台度話「反對嘅都係收咗錢，係共產黨」，即係明明開波嘈交嗰個都係將民組喎

-

關於人血饅頭

將軍澳遊行嗰陣，將民組走嚟帶頭set條路線經過晒自己啲選區最後入TVB，當正係自己選舉遊行咁款，呢啲直頭係人血饅頭到人贓並鑊嗰隻。

今次呢個議案由陸平才同柯耀林提出，和議嘅只得自己友 + 蔡明禧，然後其他人完全唔知亦都無問過突然拎出嚟，如果呢個議案通過咗，佢地就係成功爭取，益晒自己友；通過唔到嘅，就話反對嘅都係共產黨，然後又係話自己腹背受敵，扮慘，咁又搏到選票喇喎。唔知柯耀林今次出山，會唔會劍指立法會呢？

冇錯，個個都係食咗人血饅頭先至會入到議會，但食相咁難睇，係將民組嘅專利嚟。你話街坊私怨都係咁話，將民組界票界得咁開心就以為自己想點都得，就可以冼人一鑊呀？

葉子祈手法出錯我同意呀
但你最後個問題要問道將民關

乜原來咁就可以掟自己友血饅頭？勁喎西貢人
咁我又掟鳩你 再鳩你係狗好冇？
「你咪撚駁呀 因為又知我幾多野呀 on9」
係咪咁？你有冇邏輯架？

熱狗？

葉子祈係咪熱狗我唔知，但有隻熱狗竟然跳槽去將民組拎住「尚德手足」個名消費梁天琦呢個就唔少街坊都知

又唔見你話嗰隻熱狗？

人血饅頭都算，食相咁難睇得將民關先做得出

sor 嗰個唔係自己友

你搞清楚咩叫血饅頭先啦 用你d咁既19邏輯諗野
以後叫聲721 831又消費緊黨鐵受害人 係血饅頭 係咪咁？
廣島和平紀念公園印哂d人名出黎 又係血饅頭 係咪咁？
用下腦 咪撚係度左轉右轉 正常人都唔會咁諗野呀嘛？係咪痴撚左呀你

將軍澳民生關注組堆撚樣最識博出位
五區堅持出人界民主派票某啲風向撚又選擇性失明
將軍澳人都知呢個垃圾組織啲衰嘢

咁你就收撚鳩皮啦 決議個紀念公園就話唔係同路人
邊撚個決定邊個係自己友邊個唔係呀？葉子祈呀？
捉你老母鬼咩2020年 屌你老母當你捉鬼做分化狗果一刻 你第一個就唔撚係同路人啦 收鳩皮啦阿sir

柯耀林冇問題？

sorry 呀，將民關真係唔係同路人，佢一向都傷害開手足，界票又係佢，冼手足都係佢，連割席都係佢開波在先

好撚心唔好混淆視聽
第一 柯耀林有冇問題 你冇證據就咪撚誅心之論
第二 即使認為需要咨詢先決議 e一樣係行政問題 唔係立場問題
第三 即使唔認同改名 都不等如柯耀林有問題
第四 當葉子祈捉鬼 佢第一個就唔撚係同路人
你明唔明咩叫邏輯？ e d就叫邏輯

你樓上果個剩係識屈人亞sir，連你係邊個都唔知，真係笑撚死

如果將民關之後選立會用改名呢件事r選票就一定係食人血饅頭囉
更何況區議會係冇約束力
就算通過咗
改名係由路政署定唔知康文署決定
如果我係港共下面嘅人仲睬唔睬你？
而家將民關就因為改名呢單嘢令全香港都知將民關

得啦唔洗講啦阿sir 你玩私怨冇邏輯可言

我屈過邊撚個阿sir呀除左佢 on9仔

乜撚野叫r選票？你有咩證據？你諗呀？
好撚心唔好混淆視聽
第一 柯耀林有冇問題 你冇證據就咪撚誅心之論
第二 即使認為需要咨詢先決議 e一樣係行政問題 唔係立場問題
第三 即使唔認同改名 都不等如柯耀林有問題
第四 當葉子祈捉鬼 佢第一個就唔撚係同路人
你係度陰謀論 咁我話葉子祈係狗都得架啦 係咪咁？

我覺得問家屬係基本尊重
連依啲都冇真係唔係同路人

認真 其實改名呢一件事真係有咁緊要？
提出果個又係怪怪
搵饅頭扔人又係痴線
民賤聯鳩up咪鳩up
而家陳媽媽都唔會出現到
通過都唔會製造好大輿論
改其他名又得 叫義士悼念公園都幾好
而家咁多宗出左事

其實 周梓樂係尚德停車場出事
唔係應該成立工作小組徹查仲好？
元朗區議會721工作小組係例子
我相信真相 比 悼念更有作用

選期有限 得4年
真係要好好把握
做得差又好似之前咁
一次翻你盤

你覺得會查到D咩？

乜撚野叫你覺得？
行政問題 由行政解決 你覺得需要先咨詢 咪去做囉
唔係要個議會黎做乜鳩？唔撚洗傾啦
乜原來一下就掉個血饅頭過去就最撚同路人架喇？
哇 你真係好撚野

Ok 唔洗問家屬 咁唔好問囉
大佬你用個議會去壓個家屬咩？好難架啵

同埋唔好一鬧自己友又鬼啦 黃毓民夠鬧飯民啦

將民關之前先喺網台話反對嘅都係收咗錢係共產黨

咁即係將民關先係捉鬼先鋒，佢首先唔係同路人，於是葉子祈屌緊嘅並唔係同路人，唔存在捉鬼問題，完

行政問題唔經行政解決
一野就掉個血饅頭過去 將件事變成立場問題
葉子祈而家係質疑緊人地既立場 質疑緊人地既誠信
我想問下 到底有乜證據證明柯耀林係居心可測？
定係你真心認為「我覺得問家屬係基本尊重 連依啲都冇真係唔係同路人」
咁唔好意思 你同一條阻膠係完全冇分別
你 先唔係同路人

第一：我話如果之後選立會，唔通你係未來人？

第二：我冇針對柯議員，我係講將民關

第三：根本我都唔知將民關係唔係同路人，騎劫tko遊行，叫人入去死位tvb唔駛再講
陳展浚誠信有問題，區選𠝹票，搞尻真手足何梓聰

你哩D咪對人不對事囉

你又繼續混淆視聽 你其實係咪唔識字既呢？你文盲黎架？
問唔問家屬係一件行政上既問題 你可以傾
你一舊血饅頭車埋去 你e d叫立場問題
以你既智商係咪分唔到個分別係邊？

人地解釋緊將民關點解唔係同路人
你就屌人係狗 做乜撚呀
睇清楚啲事先啦大老 將民關不嬲都唔係好野
之前入面個陳展浚搞同路人你唔屌

坑口個幾個最多都係叫唔柒 點都稱唔上好
仲要一黎就質疑我係咪住將軍澳
唔係住將軍澳撚知咁多野咩

咁件事邊個位唔啱？
將人血饅頭掉落班偽黃到？

喂 你講左十鳩幾次對人唔對事啦喎
有無其他野駁呀

捉到你 講左十萬次對人唔對事
好啦下陳展浚 7夠啦

你老味講到自己唔係靠呢場運動先有3萬幾蚊人工袋 戅鳩人血閪

提防五毛分化事宜：

1.）五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

呢個真
人地屌將民關唔係同路人 你就覆對人不對事
成件事就係本土黃議員 將人血饅頭掉去班偽黃嘅人到
咁叫對人不對事

On9點柒法數黎聽下

問唔問家遲點會係行政問題
係人格問題
將關組會唔會話一定唔係為票 不會參加2020垃法會選舉？
我知既係將關組開頭話交個動議有個前設係諮商家遲 依加抽起依幾個字呀
一個饅頭車埋去代表咩？代表好嬲囉

你將個道德問題變做行政問題 就好似係送中由一個政治問題變做公義問題

第一下出新聞 我都覺得好好 但之後話冇問過家屬 咁就有問題啦

我係對事對人
用佢哋命名呢件事我係反對
有其他更好嘅做法同時機去做
再加埋將民關臭朵

同埋我唔認同葉子祈嘅處理手法
佢需要向柯、陸議員道歉

文盲
冇再同你討論嘅價值

呢位ching就心水清啦

講唔撚出就話鳩人文盲
得啖笑

駁唔到就話我對人唔對事
但實情將民關本身有問題

預查唔到嫁
但係個制度入面
呢啲小組既內容係會on record

對內
可以keep住呢件事繼續「查」
而內容keep住有延續性

對外
因為有official record
會更容易解釋同證實到呢場人道危機

如果覺得冇用 唔緊要
我相信你地議員會諗到更好既方法處理

但純粹想提提
當初入議會既目的係幫手「光復香港」
入左制度入面 預咗好多制肘
但如果因為你地本身私怨
搞到個議會變返係權鬥
咁倒不如當初唔好入

諗清楚自己講既每一句 每一行動
係咪對「光復香港」有幫助

將關組 陳展俊哈

loop咁多次都仲係要loop

哈哈哈 可憐的陳展浚

新民主同盟就咪撚呢個時候玩爭地盤啦

哩個第一啦
第二屈鳩人動議為選票
第三就屈人食血饅

咁講啦，將民關某d人係ok既，
例如王卓雅、葉嘉榮，
當然我都知好多將民關既人都唔係咩好人，
但我睇唔出今次將民關班人做錯啲咩......
個矛盾大到要倒饅頭落人地度？
成個畫面好痴線

佢地臭朵還臭朵
有D人因為佢地臭朵 就覺得掟人血饅冇問題

你屈我係陳展浚冇意思
佢同伙係人渣 葉議員掟人包就給得合理？

其實我睇過，問題我都係覺得唔需要做到咁......

2019/ 十月..

區議會候選人葉子祈將軍澳遇襲 後腦撞玻璃門手機被搶 警拘一男

會唔會有D咩痛腳被對家渣實...?

柒到唔敢睇

咁我想問偽黃既人動議 改名
唔係（第二）呃立會選票？
唔係（第三）食已故之人既名 提高知名度？
係人都知求政府改名紀念手足唔合理
冇諮詢家人意見又已經啱
仲要係由 偽黃 既人帶起動議
唔好再同講我將民關係同路人

呢單嘢又有故仔

Xxx掃進棺材

隔離post答過：

我再講D基本邏輯
佢話柯耀林為選票改名
-> 啫係葉認為選民會因為公園改名而投柯
-> 啫係選民普遍支持公園改名
咁哩條柒頭做乜撚野反對
仲要講堆歪理？

咁你地一直批鬥葉子祈掟同路人饅頭

咁將民組本黎就唔算係同路人

咁掟鳩班真係想拎曝光率而硬推動議既人有咩問題

唔講我以為好似別國咁掟咗粒催淚彈

鬼打鬼，推

1. 柯陸二人提議案嘅時候，無同其他議員溝通過，又無同家屬溝通，但又話已經有家屬同意所以呃咗蔡明禧和議，點知而家又話唔駛家屬同意

2. 當中葉子祈係維景區議員，而調景嶺公園喺佢選區。佢作為當區區議員，無啦啦俾so-call同路人放咗上枱，佢都要面對返佢自己區啲選民

3. 無論結果如何，其實將民關已經賺盡曝光率，爭取吓改名就可以周街講話自己有對抗警暴，但家屬就慘遭放上枱，呢啲係非常嚴重嘅倫理問題

4. 開大會之前，將民關又話反對議案嘅「都係收咗錢，係共產黨」，咁佢主動割席話自己先係正宗其他so-called同路人都係假嘅，人血饅頭證據確鑿

問題就係
件事真係合情合理咁做
應該係資詢左 先再提議案

而家將民關調返轉黎做 咁同當今政權有咩分別？
一樣都係霸王硬上弓

嗰陣葉俾人打
之後最少三個將民關成員入咗維景
喺到fb live
但其實佢哋係自己混入人群入去
入維景係要有住戶證
之後有兩個成員俾居民圍屌同趕返出去

你個邏輯有問題
選票 支持 係個人血饅頭既定義
個議案本新已經唔合理（點解唔合理就自己google大把資料睇）
就西貢區會上已經終止討論 唔知你有冇睇
意思係大部份將民關以外既議會都唔同意佢地強行推動呢個改名制
=個議案有問題
ok 到呢到明唔明呀Peter仔

咁明顯睇出咩問題呢？就係某組織想提升曝光率

咁我都同你講番啲基本邏輯啦浚仔
你都係想誤導班連登仔姐

「人血饅頭」唔淨係代表錢，可以係「選民支持、曝光度、形象」
紋身組推依個議案出黎 本質上就唔會過到政府果關
區議會只係諮詢機構
政府根本唔會比資源做依件事
盲目推出黎 只係扮推動緊個運動
但實際上只係口號抗爭

但紋身組可以起依件事上拎到自己想要嘅野
咪正正就係選民支持、曝光度、形象

做一啲無意思嘅野出黎
唔係為立法會鋪路咁係咩？

好詳細

我就覺得將民關部份人都算同路人，
我就冇批鬥佢既，而佢的確做法係唔岩，
咁都唔講得

樓主走開我幫你頂

Btw第4.有冇source

我諗第四點佢係講緊呢個

入唔到

條片已經無咗

將民組將個區議員議會前一兩日開直播針對葉子祈既討論

咁你講乜鳩呃選票啫

原片無咗唔緊要，張偉超喺得大會講就有offical record：

（~4:10:00 開始）

原來動議命名會贏得選民支持
咁葉議員做咩反對？
因為私怨大過天？

掟鳩人血饅又係咪賺盡曝光率？
人地賺唔得
你自己賺先得
咁樣樣？

兩三頁覆一次 你唔悶？

係㗎，人地都唔係同路人

真係好難同蠢人溝通

葛博士出黎賺曝光率
你屌唔屌？
定係柯生好恰D

sor 我諗對偽黃真係唔應該客氣囉

啫係個議案又話有問題
又話將軍澳街坊唔支持
乜乜柒柒
咁你地講咩呃選票啫

個議案市民唔支持又會呃到選票？
有冇邏輯架你

咁你喜歡囉
葉議員繼續掟鳩人
俾人追擊時唔好問點解

我係話葉子祈

咁呃失敗 唔等於冇呃
柯賭輸左想冇責任咁走？？？

一時話人呃票
一時又話人呃唔到

仆街仔

救命
同蠢人解釋政治既我真係痴撚左線

係咪覺得好funny

係唔係要呃到先叫呃
殺人要殺到先叫殺？
殺人未遂？？？？呢4隻字冇見過？？？

望到都覺得鳩 自己人打自己人

你話呃就係呃

選民唔支持就變左呃唔到
就黎人地去開個會都呃緊選票

屈人呃選票又得 呃選票未遂又得
得左

加油

見到葉議員倒人血饅頭簡直係大快人心
記住臨訓前嗌多幾聲不分化不割席先

有冇人睇錯葉子媚

人地打個乞蚩你都可以話人呃選票啦
呃唔到就係呃票未遂

巴打
你啲九巴改圖好正

佢見過陳彥霖家屬未先？
無就收皮啦

係好撚frd，屌 條八婆係8月已經同義工講想上立會

如果係將民組唔肯私底下傾去解決問題呢？

有無諗過正常無人想咁難睇既畫面係公眾場合出現
而點解最後係議會上會出現有人嬲到講粗口當面屌柒將民組既人
又會有人嬲到掟佢老尾人血饅頭？

咁咪上議會好聲好氣討論
點解要搞到咁
再唔係一票反對咪搞掂囉

以泛民嘅性格，一定有傾過

你地班仆街知唔知將軍澳民生關注組係咩來頭呀?
你確定佢地真係同路人?

唔好咁老定

咁佢地出自唔同組織
面而每個組織都係處於唔同既政治光譜
係咪大家都肯咩都私底下傾掂先上公眾層面
真係無人知

做乜9

我搵到link 邊一秒係？

Wtf?
死因庭？
721無警時分
的士佬撞人有錢收
將軍澳狗射心口都只係訓斥
係盲撚咗定老人痴呆呀
叫個班人死去睇龍珠抗肺炎啦

錯在掉道具包

唔撚好話議員啦
好閪多普通人黃絲都好鍾意
屈尻人話食人血饅頭
笑撚死

佢地根本係個四個字嘅定義都未撚分得清啦

又係咖哩飯
一早講咗新民主係垃圾
講多兩句又畀人屈熱狗㗎啦

范國威幾時有上過前😂

好似都有一兩次

唔想追post
反正班打手來來去去都係果幾篤屁

原來佢自己先係想呃選票

咁成袋鏝頭車落去好撚on9

原來係個on9主持講
不過柯耀林係咪默認？

聽左我差唔多成粒鐘終於聽到

第二part既第20:00開始

所謂每月悼念的確係消費緊佢哋

利申: 不反對利用佢哋進行抗爭，唔割

相信政府 相信法庭

其實樓主係咪好憎泛民？

人血饅頭都難聽啦

琴日陳小姐講過咩？

所以都話唔怕神一樣嘅對手

最怕豬一樣嘅隊友

我唔知喎
我剩係知將軍澳民生關注組係民主黨分裂出嚟

人咩血饅頭 到底up咩春
用佢地名命名有咩問題 他朝有日你既後代問起點解個公園名咁叫 你就可以將香港民族既歷史傳承落去 屌

光復左議會唔用公權力做哩D 唔通真係加下巴士線？

好撚多打手，加埋剪j假acct出征，呢個post風向有排帶

但玩到咁大，除非佢區議員係第二度選，下屆無素人我投白票都唔撚益呢班狗閪

陳小姐話人食血饅呃選票 原來自己又想選
人地做野就呃選票
佢自己呢？

你邊度見到佢話自己想選立會

想睇

轆上去睇囉

呢D廢閪一定要私鳥

唔道歉就一定要追擊

條友唔知深潛咗去邊

再多幾次佢係咁就當佢畀人統戰咗

但陳嘉琳係西貢鄉民嘅
而葉子祈係將向天晴嘅

完

將軍澳主場、將軍澳烽火台大多人都係屌將民關
連登就屌葉子祈

連登一向都同主流民意相反

光復香港
時代革命
都唔敢寫

連登仔熟tko仲多過tko人

連登仔對將民組既了解一定多過將軍澳手足啦

呢一類facebook谷支持咩人又有咩意義
大把街坊無join group,唔出聲

tko人係完美點會永續方國珊?

d100同城寨都係怒屌葉子祈無大局觀

你覺得冇問題咪繼續掟鳩人血饅囉

屌你老母啦！ 係區內人都知將民關係仆街！！
你班撚樣唔知頭唔知路，就盲撐！ 含撚啦！

睇吓邊個令方國珊贏先啦ching

永遠最後的答案最大責任一定係有份投票的人

唔好意思，荒國山今次拎唔夠一半票，荒國山要多謝將民關啊剪j先至險勝。仲有上面講過嘅將軍澳地區gp同tg 都係一面倒屌方國珊。我覺得呢啲事一定係當區居民有更大話語權，話晒佢地有份選啲議員出黎

多謝動議人

我上面已經開埋估邊個令荒國山贏

仆街就賈掟人血饅？

唔上將軍澳私怨grp就唔係街坊?

係你啱

你搵個地區gp / tg係屌葉子祈多過屌將民關嘅俾我睇睇先啦，講咁多野

其實呢一類私怨grp不嬲就好有鮮明立場
唔跟主流就比人怒屌,ban

join的人少, join完會出聲的人來來去去就果班
等於去熱狗總壇問鄭松泰好唔好一定起勢奶

一個facebook grp 的意見放大成主流民意咪你班人錯
d100加城寨支持者人數, 社會影響力一定大於私怨grp

將民關應該想繼續俾人扔
一開頭將民關動議已經上曬新聞
俾葉子祈扔完
而家半個香港都識佢哋
我懷疑葉子祈係將民關嘅人添呀

將民關：立法會

哦,不如咪投票
問facebook 要server料睇班人奶邊個咪得
你到底明唔明紅的youtuber影響力已經高過facebook私怨谷

呢個就係facebook圍爐文化的毒害,完全睇唔到葉子祈已成為民主運動絆腳石

死唔認錯係唶事

佢繼續掟我咪繼續屌佢老母囉

D100城寨全部人知將民關仆街？

得la, tko 人無所不知

圍爐圍到自高自大,目空一切

Ching加返標點好啲，小心俾人發現

你喜歡啦
你鍾意咪幫我加

On 99
當選個班有邊個唔係血饅
你睇下班泛民幾多人賣港

點解先
個公園提案有咩問題?

知個班友仆街就好多人都知
但因為人地仆街就可以咁樣掟鳩人？
又屈埋人駁出位 呃選票

私怨
將民關係仆街
所以逢親佢地動議就要反

我諗佢地唔知佢地口中嘅私怨圍爐gp其實都過十萬 member ，真係唔少有份投票嘅街坊 join

唔原諒啦 咁撚樣態度
仲要唔係親自道歉

join左可能都未必支持葉子祈
係驚比最活躍的葉子祈百人隊圍屌唔敢講野

樓主, 我屌你老母

部份議員其實只係徹頭徹尾嘅普通連登仔
政治智慧無 上連登cc tai睇兩下就當自己掂
無做議員應有嘅能力 呢個係其一

有更好嘅做法

唔好驚

有更好嘅做法就要出道具侮辱同路人?
出得道具就唔可能一時失言,係有計劃郁同路人

係囉暴力係唔啱

大家只係顧住一啲形式嘅嘢，嗌口號光復香港時代革命就代表係黃係真理，囫圇吞棗就叻但永遠無獨立思考能力諗清楚到底咩事。

1. 將公共設施冠名唔係一件輕易同隨便嘅事：周陳二人其實離開咗我地唔夠一年，佢地亦係警察暴力嘅受害者嚟，咁紀念絕非問題，但要用公權力去做就係性質完全唔同嘅事。區議會如果開委員會去調查、追究警暴當然無問題，但連死因都未明確就急急要為公園改名，等於未知真相就急急蓋棺定論，絕對唔恰當，亦非世界上會見到嘅做法。簡單講，抗爭未竟先冠名，聞所未聞。

其實香港有個地方叫「公民廣場」，而呢個名從來都唔係正式名稱，佢嘅正式名稱「政府總部東翼前地」我地係唔會走去叫嘅。你覺得個公園應該好「梓樂花園」嘅，你咪自己帶頭叫先囉。煲底見嘅時候亦都係轉型正義嘅時候；到時有民意基礎，家屬唔反對嘅，你鐘意拎入去區議會「正名」，係完全無問題。鄭仲文仲話228紀念碑，咁人地都係開始轉型正義之後由公民運動推動出嚟啦，同埋都有問受難者家屬㗎。

而家拎嚟講唔單止係得個嘈字仲要係唔會對件事有幫助，公園定名final say喺康文署，因為區議會只係諮詢機構。況且改咗個名，係咪周同學陳同學可以昭雪先？係咪有個名就可以真相大白先？得閒搞啲咁嘅飛機嘢不如諗下點樣喺議會追究警暴啦。係呀阿李嘉睿話整咗個公園就可以話係區議會轄下場地popo立入禁止，佢離地離咗去邊呀？嗰度俾你改咗名都係康文署管㗎，同埋popo會因為你呢句而唔入個公園嘅就唔會有手足喺商場或者私人屋苑裡面俾人拉啦下話？

2. 冠名一事亦都需要顧及家人以及地區嘅感受。調景嶺公園所在選區嘅議員葉子祈完全唔知情、一時又話問咗屋企人一時又話未問又話會問又話唔駛，然後呃咗蔡明禧個和議返嚟，咁樣推個議案出嚟成件事根本步驟就錯晒，亦都係製造事端嘅根本原因，將民關本來就責無旁貸。但當其他同路人叫佢收回議案，動議人柯耀林同和議人鄭仲文仲上網台節目，認同反對議案嘅人係共產黨，不知錯、不悔改之餘仲走去捉鬼？

特別大家都要諗，葉子祈係維景區議員，個公園喺佢選區，佢都要面對自己啲街坊。另外，按上面有啲人嘅邏輯，捉鬼就唔係同路人，咁將民組其實係大會開之前已經唔係同路人，咁掟唔係同路人嘅人饅頭係唔存在分化嘅問題㗎喎。

3. 其實話將民組食人血饅頭嘅唔係第一次，有試圖騎劫將軍澳遊行做選舉遊行冼手足入TVB、又有謝正楓拆路障、仲有區選界素人同路人票搞到手足何梓聰輸。

我唔知柯耀林會唔會真係劍指立法會，但係佢今次放晒啲議員、家屬上枱嘅結果係乜嘢？首先佢可以話自己爭取追究警暴，但實際上一個名根本追究唔到啲乜；其次如果過唔到，佢又可以話其他人都係共產黨，即係佢先係將軍澳唯一民主派，如果佢選立法會，其他黨派啲票唔多唔少會過咗去佢度。咁算唔算人血饅頭呀？

至於喺區會大大聲話「個個都係食人血饅頭入嚟」嘅李嘉睿，佢都係因為葉嘉榮喺傳單唔戴頭盔攻擊政敵俾人告到破產先冇得選，然後就叫尚德選民要過晒啲票俾佢；在此之前葉嘉榮已經用「尚德手足」名義去做地區事宜，但「尚德手足」其實最初係源於 2016 新東補選梁天琦喺將軍嘅助選義工，到九月葉嘉榮佢去咗幫陳雲，之後翌年就過檔去將民組，呢啲又算唔算人血饅頭呀？拎啲自製Gear出嚟就話自己企最前保護前線，唔知真正嘅前線手足點諗喇，我覺得佢好幼稚囉。

呢個動議有更好嘅做法呀

將民關之前點對手足呀

反送中議案投票缺席、騎劫tko遊行、叫人入tvb、陳展浚區選𠝹票，搞尻對手真黃何梓聰

你覺得佢哋真係同路人？

咁就要掟鳩人血饅
區議會係俾你地搞私怨？

屌你老母做到議員就喺度個人主義

樓主你打咁大篇文啲單細胞生物都唔知識唔識得回應

你點確保現在民意最高的時間,議席最多的時間唔動議
日後動議呢樣野會過到?

永遠屌柒人唔係最好時機一定係無錯
最好的乃從不存在的

有point就講啦傻鳩
成日貼條facebook文
今次選出黎班區議員唔用公權力搞哩D
唔通真係搞下巴士線就算？

ok

見到「死因都未明確」哩六隻字已經唔洗睇落去
你慢慢查下死因先

你覺得將民關嘅行為係私怨？
如果真係有手足入咗tvb走唔到點算？
搞何梓聰係ok?

道歉係需要
你屌人人哋屌返你就話算
呢樣真係

開會傾緊公園命名又拉到去tvb遊行？
都叫私怨就出返議會外搞

難查咁係咪唔撚駛查
光復香港夠難

實際上係點查法？
死因庭查？黑警查？定你同我去查？
你同我有咩權力同資源去查？
死因庭判完死於意外係咪就真係死於意外？
尊重法庭 有險可守？

民選議會判定反政府示威者死因有可疑當然係大事

但有人因為私怨故意攪死單野

屌咁都係私怨
可能對你嚟講係冇乜嘢嘅

葉子祈陳嘉琳有冇講過屌緊佢tvb事件？
定講娶伙命名食血饅？
定係之前係食血饅 所以依家動議乜柒都係食血饅？

佢同連登仔一樣 屌自己人大大力姐

其實最理想嘅做法係作為轉型正義嘅一部分，因為只有係光復之後先查其實係最 practical 嘅做法

當然呢一日我地都唔知幾時到，而於是區議會有資源去做一啲好有限嘅調查（但民政署喺法律上有權阻止）；又或者我地可以保留證據，喺民間去獨立調查等等，方法係有但不如有法定權力嘅獨立調查委員會（係呀，五大訴求之一呀呢個係）

或者你鐘意唔查都得，我都有講其實如果你鐘意嘅自己叫個公園做「周梓樂紀念花園」囉，咁如果大家認同嘅就一齊叫，叫到好似「公民廣場」咁有認受性的話，光復一刻你咪正名囉。權喺你手，你就有權編寫歷史；你而家講，得你自己一個信係無用

咩原來係你呀柯生？

你鍾意當我柯生冇所謂
你自己感覺良好就得啦

分化po拉

你果頭又話子祈掟鳩同路人

屌你人地同你講將民組唔撚係同路人你就問返人掟野唔啱

我唔撚信掟建制派你唔撚拍曬手

咁Peter仔唔係柯生，係on9啫

連登有3000個on9仔唔撐葉議員掟血饅

我打完咁大篇嘢，你話「見到『死因都未明確』哩六隻字已經唔洗睇落去」

但其實下面我有解釋點解將民組主張有問題，亦有解釋點解係人血饅頭，只係你選擇skip啫

樓主唔駛碌上去呀，你直接第二段開始睇啦

推推推推推推 dklm

想問區議會既權力有幾大？
每樣小事都係要提上各部門審批
你唔講我以為真係只可以幫手加兩條燈柱 加下班次咋喎

首先睇唔出哩項動議點樣食血饅
其次屌鳩人哩項動議食血饅
再者就掟鳩人血饅

原來justify掟血饅要拎往績黎講
唔關哩項動議事嘅

justify掟血饅可以有三個角度

1. 佢係咪癲咗，失驚無神掟血饅
我長reply答咗你，你自己唔睇

2. 就算指控正確，係咪唔應該掟同路人饅頭
如果將民組唔係同路人，呢個point係無效

3. 佢係咪唔應該喺議會呢個地方掟血饅
我覺得呢個角度有討論空間，但你好似就唔係講緊呢樣嘢喇

一開頭好多外區人唔熟將軍澳事先夠諗，依家開多次，結果一定會唔同

佢就真係消費緊人喇 本身都唔知佢乜水

1. 你認定係打飛其實冇咩好討論如果因為權力係政府，俾建議政府都唔做，其他區議會查警暴D委員會都可以收晒皮

2. 柯做得柒，咁繼續掟佢囉我會繼續屌柒議會搞私怨嘅人

3. 今次講命名就講命名，你講佢之前食幾多血饅冇意思
只會俾人覺得你對人唔事事囉
要屌佢往事咪上議會大大聲講，但又唔係喎，話人改名係食血饅

隔左半日無睇post跟唔到，之前又話道歉做乜宜加又話人偽黃?
偽黃姐係建制派唔係同路人，如果你係咁指控既話，
係呢個邏輯之下掟保皇黨人血饅頭我都認為係完全合理，直頭化解晒成場公關危機

你選擇係向同路人道歉 定 視佢為敵人同佢割席?
宜加淨係睇到係到遊花園唔知想點，鬧黎鬧去都無咩意義，
你地兩派人唔搞清楚個關係以後議會點合作

reference :

38 : 30
有點我係認同佢講，有d人係有支那小農社會dna既誅心論，見到人地做野第一件事就假定人地係為利益。

屌人血饅因為往事咪上議會講
又唔係喎 話人項動議食血饅
同埋係你咁諗咋
葉生可能真係屌緊佢公園改名食血饅

先係 re 你 point 3

//我唔知柯耀林會唔會真係劍指立法會，但係佢今次放晒啲議員、家屬上枱嘅結果係乜嘢？首先佢可以話自己爭取追究警暴，但實際上一個名根本追究唔到啲乜；其次如果過唔到，佢又可以話其他人都係共產黨，即係佢先係將軍澳唯一民主派，如果佢選立法會，其他黨派啲票唔多唔少會過咗去佢度。咁算唔算人血饅頭呀？//

上面已經答咗你就著今次議案而言點解係人血饅頭

-

再 re 你 point 1，其實咁你提呢個議案之前係咪唔應該係你覺得鐘意就爆出嚟呀？你咁樣點做執政黨呀？拎個議案要同stakeholder溝通係咪唔識呀？你連嗰個選區嘅區議員都唔問你就走去搞人地選區啲嘢喎，政治倫理上係咪講唔過去呀？

同埋你閱讀理解係咪零分㗎？你知唔知我講228嘅例子係咩意思呀？未贏你蓋咩棺呀？人地整個碑都唔會未贏就叫政府整咁畸形啦？你知唔知咩係轉型正義呀？

-

最後 point 2

陷害手足以及同路人、無視政治倫理、唔尊重死者家屬，sorry 我真係唔覺得係私怨。如果一次半次都可以私下講算數，但呢班不願溝通，唯我獨尊仲鬧返人共產黨嘅偽黃政棍，我諗真係好難唔公開屌。

咁又真係吖嘛，屍骨未寒尋冤待雪，佢地嘅建議竟然係公園改名，仲要完全不顧家屬感受，一時話問咗一時話未問一時話會問一時話唔駛問，唔知想點

我覺得話佢地食血饅真係不為過

心水清
真係辛苦你下下咁多字去回樓主呢個打手

我之前係其他post講過：

其實紀念公園嘅意識型態同象徵意義大於實質嘅命名，代表緊一種本土文化/香港民族嘅抗爭精神嘅承傳，如同黃色經濟圈，有實體嘅發展史，將香港人抗暴嘅記憶變成一種可想像、一樣可描述的情景，一種歷史載體，就好似共產黨播國歌、戴紅領巾、歌頌毛澤東思想

由於以上兩者兩種係對抗，所以港共一定會出力打壓，不過勢估唔到係唔使中共出手，而係內鬨

咁你話佢係就係囉

點啊，冇嘢講嗱？

有無update

又copy

自製人血饅頭既扮乜自己人

柯耀林要選立法會 要博出位

咁3月8個活動 唔好搞啦好嗎
你地為左延續抗爭團火，借周梓樂個名 借周梓樂個死
傷害左家人

前線手足做哂污糟野 又要俾藍絲屌
區議員同我講為唔好傷害家人 所以唔改？？
係咪姐係話 周梓樂紀念日 個搞手係人血饅頭？
自己就清高 高尚 唔似手足咁on9

咁情景題 有個手足 佢父母藍 話佢死左都唔會可憐

咁呢個情況又要家人同意？？

但個手足同意咁點？？

係咪個個手足寫投明狀 話自己歡迎消費 不用在意家父想法？？好似器官捐贈咁

搞手無任何利害關係

但你地就有

// 此外，擁有逾30名區議員的區政聯盟，有成員透露目前聯盟積極考慮出選新界東和超區。該成員直指，該政團在新界東「基本上一定會出」，又說「無理由唔諗」超區。據了解，西貢區議員柯耀林、大埔區議員區鎮樺有意出戰，聯盟內部正協調當中。//

問都冇問過當區意見就提出動議嘅柯耀林有意參選立法會吖！咁都唔足以證明今次個背後動機係咩？大家係唔係要繼續比將民組呢個大台帶風向？

詞窮就縮返入柯耀林老母個西啦

市民自發悼念同公園改名係兩件事，唔應該類比

咪唔投佢地囉

一件正確 也應該要做既事

你ban左佢

因為有有心人利用呢件事

係其他地方得利？？

一定唔會投你地

區議員利用自己職能自發悼念

唔係一樣咩

講左50頁先有人解釋到點食血饅

// 此外，擁有逾30名區議員的區政聯盟，有成員透露目前聯盟積極考慮出選新界東和超區。該成員直指，該政團在新界東「基本上一定會出」，又說「無理由唔諗」超區。據了解，西貢區議員柯耀林、大埔區議員區鎮樺有意出戰，聯盟內部正協調當中。//

問都冇問過當區意見就提出動議嘅柯耀林有意參選立法會吖！咁都唔足以證明今次個背後動機係咩？大家係唔係要繼續比將民組呢個大台帶風向？

咩你地？？？我就選民黎姐

你解釋左未姐

一件事正確

但你因為有有心人惡意利用件事

所以你ban左件事

但件事係好事

而且改名完全係政治操作，為食人血饅頭

// 此外，擁有逾30名區議員的區政聯盟，有成員透露目前聯盟積極考慮出選新界東和超區。該成員直指，該政團在新界東「基本上一定會出」，又說「無理由唔諗」超區。據了解，西貢區議員柯耀林、大埔區議員區鎮樺有意出戰，聯盟內部正協調當中。//

問都冇問過當區意見就提出動議嘅柯耀林有意參選立法會吖！咁都唔足以證明今次個背後動機係咩？大家係唔係要繼續比將民組呢個大台帶風向？

唔好話我地講咗50頁你先睇得明？

不如畫埋人血饅頭個位落timeline
會清晰D

不知所謂

你喜歡囉
連登3000傻鳩唔明你地囉

我有得投都唔投tko民關

上面我有講到我認同葉子x係一個有熱誠 有理想

同做得好 有得投一定投

「改名」對個抗爭有太大正面幫助

你一下ban左佢？？

一事還一事

所以就係私怨
班仆街又唔撚認

唔夠講就訴諸多數

你覺得咁正當咪叫葉子祈咪撚道歉 繼續掟鳩人血饅囉

哦，但其實區議會係諮詢機構無實權final say喺康文署

即係打完輪飛機其實康文署都係會ban嘅咁你成場戲對抗爭有咩幫助？除咗搞到嘈交之外？

終於明

冇幫助咁對家做乜咁緊張搵葛博士出黎吠？

係度屌有咩用
你覺得佢做得唔好咪打比佢 去佢辦事署同佢講番

你咁諗咋
唔知葉子祈係咪咁諗
問過葉子祈未

下次開會我掟鳩佢血饅好唔好？

Ban左 我咪又可以文宣打言論自由囉

好多野都冇用嫁wow

好多野都打飛機嫁wow

你地拎左立法會 都冇實權嫁

中共又改法律你吹得佢脹？？

咁係咪唔洗做？？

擺明我就係講緊佢無做錯

OK呀

繼續上你地D地區gp圍下爐囉

你有無搵過佢 聽佢解釋點解咁做先
係度引人罵戰我覺得無意義

你都唔係想件事好

好，唔知你坐係邊個位呢？

我做乜要搵佢解釋
佢搞完場大龍鳳唔識自己主動解釋？
佢掟鳩人就得
我屌鳩佢就唔得？

唔係囉，我只係覺得 offically 改名唔係而家討論嘅事，真係要改名亦都唔需要區議會做起點，最後只會淪為鬧劇

「公民廣場」呢個名從來唔係正式，但我地都會清楚知道佢喺邊，亦都唔會叫佢「政府總部東翼前地」呢個正式名稱；你真係好想改名嘅，由自己同一班街坊開始叫，叫到建政成功先正名咁就正路好多喇

人地柯耀林小鳩氣已經可以報警打鳩佢啦

拉鳩佢
打錯

做得議員就計算下政治後果
柯耀林柒還柒
掟鳩人顯得你自己on9咋

pull

你講緊呢樣野。又會衍伸出多一個問題

就係點解香港民主派好似 冇所事事

冇執政意欲

下下都要光復左香港 等市民自發 又要市民推動政客

你個論點太理想。要市民發自內心悼念

件事同連儂牆一樣

你希望做d野改變他人想法

唔通我等到市民 高汁自發主動了解政治？？

改名有教育意義

你依家ban左咁你要用其他方法 去做同樣效果

屌你啊 知唔知人血饅頭點解啊
知唔知公園改完名可以紀念後世
下一代就會記得義士啊
葉子祈 阻頭阻勢 屌到你出嚟道歉

起孫中山紀念牌洗唔洗問過佢老豆老母啊

咁多人屌緊你 係因為你幾十個cam前面做show呀
整撚埋道具掉鳩人 你正經大會討論唔撚得既
定真係深仇大恨到要整道具落人面呀
私心定大義 大家心照啦 比人屌鳩左成日

靠呢班人搞地區民生就真係仆得街

一）如果你真係要作為政府/臨時政府去為公園以一個人名去冠名，就一定要先問家人意願，否則就係對家人嘅唔尊重；但民間自發，就好似你喺連登講RIP嘅，係唔需要問家人嘅。如果有執政意志，就更加應該識得點樣去諮詢同平衡唔同Stakeholder嘅意見，而唔係一意孤行

二）睇返轉頭從來無抗爭未竟名先冠嘅事，因為咁樣真係有啲奇怪。件事未完，我地點樣總結佢呢？時機唔啱。和議議員之一鄭仲文講嘅228紀念碑，係解嚴後轉型正義嘅其中一個成果嚟，而唔係喺一場未完運動嘅期間去咁樣做，呢樣嘢係有啲奇怪

三）歷史上你要用個人名去立個碑，通常都係大家應該佢係一個偉人，或者佢有啲好重要嘅貢獻或者值得學習嘅地方。例如話我整個孫中山像，因為佢係國父係偉人；共產黨乜叉都加個雷鋒落去，因為覺得大家應該學習佢。但如果針對受害者、死難者，用佢地個別嘅名去冠名就真係非常奇怪

議會入面搞私怨
平時整下道具
開會時拎出黎掟人

有人仲叫我自己私底下搵葉議員解釋喎
堂堂區議員
搞完大龍鳳自己冇責任解釋嘅

第一 其實民間自發同區議員既分別

就係民間你唔洗負責 因為你搵唔到邊個負責

而區議員有頭有面 係要負責 變左要問家人意見

但依家你區議員唔想做醜人 唔想比人話消費死者

（但我其實唔覺得葉子x係唔想做醜人）

第二 歷史我地開拓緊 who care

第三烏克蘭將所有受害者張相係廣場度

（睇啱channel)冇分偉唔偉人 香港人都係偉人

人地咪出左聲明解釋囉
比埋link你

呢條撚樣真係戇鳩，打鳩同路人，仲要比TVB拎黎做Propaganda

仲屈鳩人食饅頭，屌你老味基本上單案係永遠都查唔到既，要還左清白先記念真係戇鳩

再講唔知第幾次

將民組一直以黎做既野都唔係一個正常同路人會作出既決定

[突發] 葉子祈發聲明解釋人血饅頭論

總結 唔撚道歉

你話佢真係掟鳩同路人就話啫
咁唔撚係佢唔道歉都有佢既理據喎

咁合理就次次開會掟啦

轆一轆comment以為睇緊保皇狗fb

鬼知佢會吠 出完聲明隔咗咁耐假博士先整到封信

實係自己友圍爐打飛機架啦
唔通你去港人港地會見到黃絲圍爐咩

葉議員的憤怒，何以為過

屌,依然無認錯

買大細買啱葛博士個邊
有咩感受？

係死唔認錯呢一點
葉子祈仲離譜過公民黨,ay比人怒屌完已經大有長進

總之連登仔係傻閪
電視觀眾係ON9仔
得佢地先係正確

你買中將民關食人血饅頭添

點睇

屌，d乜春晴天，成堆都投機撚，跟風、R撈撚

一句講哂，收左錢。
記唔記得中聯辦個新主任夏寶龍
肯定買起左成個組織or成班素人
總之反對就係鬼。
而家公園起唔到共產黨最開心呀！展浚，你話我講得啱唔啱？

好似知好多

葉子祈 你d饅頭整親烈仔死十次都唔夠

話我係展浚你開心D嘅就話囉

烈b留言講加油 好warm

公園改名係紀念抗爭義士喎, 點會係二次傷害?
即係我讚揚緊你既行為, 等於傷害你?
仲有, 關人血饅頭咩事, 起個公園對於泛民有咩著數?
快D道歉唔好推三推四

真🤫

係咪被共匪收買咗嘅卧底？

一個文宣組中堅，一個係最本土社區就反累警哨兵
呢兩個唔係英雄，唔通個班柒頭係？

笑撚死我

不過算喇，呢班柒頭7月個陣已經泡出黎參選，擺到明係投機主義者黎，對佢地都無咩期望

葉子祈後援會
總之人地D選票係血饅
佢自己D票先係正當

Dllm x1000000000000000000000000000000000000000000000 死仆街葉子祈

講咁多
即係變相維穩
meanwhile環球時報已經宣傳緊「反對派內訌」喇
中國共產黨香港第二支部 畀啲骨氣得唔得？

咁請問美國要起一條劉曉波路
係唔係需要問咗劉霞先呢？

將民關柒還柒但公海Admin係將青力Manage

所以咪話你唔係為件事好
只係想引起駡戰

想問下再嘈兩個鐘一班係咪你整架？

泛民班柒頭係政治上幾咁無能，驚俾民建聯追擊，連改個公園名記念死去既義士都唔敢，笑撚大人個口

搵打手攻擊同樣係民主陣營既人就大大力，對住班黑警同建制就笠撚晒水咁，一d guts都你見風使利，學人講人血饅頭

事實就係班柒頭同民建聯同一陣線，仲要屌到大大力

呢成班打手，民主派議員前議員後，講撚到得柯耀林一個支持議案。 屌你，16比13呀柒頭，學人出聲明，執柒左佢喇新民主同盟

屌左好撚耐架喇，7月個陣都知泛民班友牛鬼蛇神黎架喇

已投共？好似唔撐手足

係呀

咁唔通葉子祈係為件事好？

早排咪屌過

跟住話自己D地區圍爐group好多人反對

嗰16個係贊成改名？

唔通睇連登咩陳剪j

好攪笑，區議員唔睇自己地區民意，仲有剪j之流假acct死撐，仲話人圍爐，唔好話tg, fb就算主場同烽火台都係屌將民關多過素人，咁下屆去第二度選囉，講到咁巴閉

SOR9 我都覺得呢個動議係人血饅頭
陳彥霖死訊未出已經開始有人炒作，根本係支那黨計劃整死佢炒作
你再囉個俾人炒作嘅死人出黎搞，簡直係將佢變成潘小姐 2.0
唔該尊重下死人
死因不明你再悼念都無用，去查丫嘛
根本係懶查借人地個名黎搞功績。
事實係同人血饅頭無分別。

人蠢冇藥醫

你咪繼續屈人剪J囉 做泛民B隊囉
同泛民屈熱屈毛有咩分別啫

攪清時序未？

青年力量出左圖，去睇下先啦，乜都唔知係度傾，陳百祥咩，on99

有時序就可以掟鳩人

事實陸平才個feel真係好人血饅頭 平時唔莆頭 上次佢做嘅富君區大濫捕事件 咩都無撚做過 到居民出嚟要求召開大會 佢就出嚟派口罩

乜撚嘢16比13

嗰個係中止待續議案，而將青力同將向天晴係反對中止待續，至於提出議案嘅將民關當然亦都反對啦，但呢個唔係改名議案嘅表決嚟

你呢d咩叫無執政意志lor
下次民賤聯工賊會又動員一萬人叫你撐黑警，唔通你又順應民意跪低?
唔怪得之要派口罩比黑警la
事實藍屍、黑警、撕紙狗都不斷破壞叫你唔好再提周同學

第一，話搞悼念等於二次傷害根本就係偽命題，
根據范國威講法，我夠可以話你咁樣冷處理同 民賤聯 同一口徑叫人唔好成日提義士個名、你地係場運動之中續漸淡忘周同學係冷血人渣啦
重有點解你地最後臨時動議黑警去調查死因都反埋?
前面改名事件，最多只可以話佢無禮貌根本同人血饅頭毫無關係類比錯誤，後面連調查都反對成件事就好唔make sense，用佢套標準乜都要問完先做以後議會重有咩好搞。
假設有人交份proposal要我硬推，話之你搬潘曉穎定周同學父母，比我搞我絕對有信心說服佢地改變立場其實唔難

第二，明明范國威同劉細良一齊做節目，唔明佢點解會持相反意見寫出果份狗屁不通送分比建制派既垃圾聲名。
議員就應該比d執政意志當機立斷帶領群眾，正如當日由素人帶領舉美國旗、叫時代革命口號、唱榮光、叫獨立反共撐本土，上年6月絕大多數泛民支持者對呢d觀點都係反感，今日睇下d100有一半民意係逆轉

第三，唔同意可以討論替代方案、可以投反對票，而唔係準備道具掟饅頭，都唔知重係到spin乜野?
你覺得係咁理直氣壯、咁正確既咩下次繼續做唔好停

葉子祈的確唔應該話將民關係食人血饅頭……
應該話佢地係貓哭老鼠先岩呀

到依家班撚樣都覺得自己冇錯架

抗暴政完左啦咩？如果一陣陳展浚為左反抗暴政中流彈爛JJ身亡你又將個梓樂公園改多次名做展浚公園呀？
你未有成功推低左個政府學咩人搞正義紀念？

你話呢班撚樣嗎？

范國威無記錯係節目上係支持改名紀念的
條友份聲明玩咩

俾葉子祈倒饅頭嘅柯耀林同將民關真係仆街嚟

利息人地嘅名聲，刷自己政積，唔好食咩？

係串緊你乜鳩都唔知仲要扮知係度討論呀柒頭

民選區議員唔聽本區意見咁好撚有意志呀？九唔撘八

陣間又話你對人唔對事喇

明明唔係同路人，講到內鬥咁，幾條豬閪打手以為可以煲熱將民關班傻西，唔好話立會，下屆區選我全族投白票都一票不投將民關

咁收多兩架同車都唔撚開係咪你整架？
仲有，巴打好細心，再嘈兩個鐘一班幅圖個預定班次寫住120分鐘

所有呢?有幾多人?駛唔駛又聽民意派口罩比黑警?
作為從政者呢個時候就係要教育市民去理解點解要支持個議案。
下下見到民粹你就縮?
正如當日派錢民調超過50分好多保守派泛民議員、黃絲唔知頭唔知路走去撐左又再一次送分比建制派，之後都係靠其他聰明人解釋財政預算案捆綁投票係錯誤決定，政府民調先跌翻落40分

由day 1開始已經講左個議席係用黎搞議會抗爭 高於搞民生呢個係泛民共識
你宜加係咪想反口，係咪當義士係condom食 人血饅頭

講泛民議會投票有邊個真係冰清玉潔?
講比人捉得「最少」痛腳應該淨係得陳志全
水炮車、人工島、高鐵、港珠澳大橋港、亞投行、大灣區
淨係你份反對聲名下面署名果個范國威都有排講啦

講投票記錄政治立場取態，我唔直答你，你去搵巴別塔亨利個page慢慢睇

要求葉子祈做天使謝罪

葉子祈唔好以為自己真係少爺占

樓主隻分化狗又柒一鑊

佢冇咬民主黨？佢當屆果陣你出世未

將來民關都有人吹奏

左膠本質=垃鳩圾

非將軍澳居民吹奏將軍澳民生關注組

有料

將向天晴 = 本土組織
將民關 = 傳統泛民

你幫邊個講說話已經注定你個取向係點

唔好再口講本土為先 身體卻為泛民護航

被喻為最本土嘅連登討論區 係呢個post上面都可以有2000幾正評 證明香港嘅本土意識有幾弱

利申：覺得葉議員應該成個饅頭塞落柯耀林個咀到

你去塞啦
唔塞正垃圾

其實將民關唔算江泛民啦

兇新同盟一命換一命、屈同數臭中傷公民黨、開記招屌民主黨空降，泛民除左同佢打籠通既趙恩來工黨無比佢屌過之外，全部都有，咁點算泛民呀，工聯會都不如

樓主唔好咁肉酸啦 做標題黨引到好多小朋友唔睇前文後理比正評推做熱門post 比真正將軍澳人踢爆將民關柒事之後就不了了之 上連登講野真係唔洗負責任

咁我又唔會話佢地係共產黨派黎搞分化嘅，好似樓上都有啲傻閪屈葉議員係共產黨派黎只能夠話一班無政治智慧嘅人去搞政治，所以搞臭哂自己個朵

選民係咁冇智慧架喇
你想繼續屌票？

問過家屬未？

係咪食人血饅頭？

你睇下自己幾肉酸。。。

覺得掟包肉鳩酸係選民責任？

我無話佢分化，我係直頭話佢唔係同路人，衰過工聯會明刀明槍隊你

道歉啦仆街

冇做錯唔道歉喎

屌佢啦